<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Mẫu BDS 4</title>
	<atom:link href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Tue, 22 Sep 2020 16:00:56 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.7</generator>
	<item>
		<title>7 bí kíp cần biết để bán nhà nhanh chóng với giá cao</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/7-bi-kip-can-biet-de-ban-nha-nhanh-chong-voi-gia-cao/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/7-bi-kip-can-biet-de-ban-nha-nhanh-chong-voi-gia-cao/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:52:31 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=30</guid>

					<description><![CDATA[<p>Để việc bán nhà được tiến hành nhanh chóng với giá cao thì người bán cần biết những vấn đề sau đây 7 bí kíp cần biết để bán nhà nhanh chóng với giá cao Thứ nhất Cần một người môi giới làm rất nhiều việc giúp người bán bán nhà dễ dàng và nhanh...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/7-bi-kip-can-biet-de-ban-nha-nhanh-chong-voi-gia-cao/">7 bí kíp cần biết để bán nhà nhanh chóng với giá cao</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Để việc bán nhà được tiến hành nhanh chóng với giá cao thì người bán cần biết những vấn đề sau đây</p>
<h2>7 bí kíp cần biết để bán nhà nhanh chóng với giá cao</h2>
<h3>Thứ nhất</h3>
<p>Cần một người môi giới làm rất nhiều việc giúp người bán bán nhà dễ dàng và nhanh chóng hơn vì họ có nguồn khách hàng tiềm năng luôn sẵn sàng đầu tư bất động sản, có nhiều thủ thuật để tìm người có nhu cầu và am hiểu thị trường nên giúp người bán định giá ngôi nhà chuẩn xác hơn. Đặc biệt, tìm những người trung gian này thông qua người quen, bạn bè đã từng làm việc với họ để đảm bảo sự tin cậy.</p>
<h3>Thứ hai</h3>
<p>Dù đã có người môi giới nhưng người bán cũng nên chủ động tìm kiếm bên mua để có thêm cơ hội bán nhà và tiết kiệm tiền trả cho người trung gian. Những thông tin cần đăng gồm có: Vị trí, diện tích, giá bán, giấy tờ pháp lý, tiện ích xung quanh, nội thất có sẵn&#8230; Lưu ý, phần hình ảnh, người bán cần chụp đầy đủ các góc, phòng, hướng bên ngoài nhìn vào cửa nhà, con đường trước nhà; hình ảnh càng đẹp, rõ ràng, chi tiết càng thu hút được nhiều người quan tâm và giúp người có nhu cầu muốn mua nhà hơn. Hiện nay, việc đăng tin này có thể thực hiện trên Facebook, Lotus, Diễn đàn…</p>
<h3>Thứ ba</h3>
<p>người bán nên dọn dẹp nhà mình, vứt đi những món đồ không cần thiết hoặc đã cũ, lau những vết dơ&#8230; để bán nhà dễ dàng hơn. Đối với hệ thống đèn, cái nào không còn sáng, người bán cần thay mới ngay, thậm chí mua thêm vài đèn trang trí đặt ở những góc bị tối. Ánh sáng đầy đủ sẽ làm nhà trông rộng rãi, thoáng đãng và hoành tráng hơn. Đồng thời, với những vật dụng đã bị hỏng như cánh cửa, cửa tủ, vòi nước&#8230; cũng cần thay mới vì không ai muốn bỏ tiền để mua một căn nhà phải sửa chữa quá nhiều thứ mới vô ở được.</p>
<h3>Bốn là</h3>
<p>Người mua nhà rất quan tâm đến diện mạo của căn nhà; do đó, những cây kiểng nhỏ, xanh tươi chắc chắn sẽ làm ngôi nhà có sức sống hơn. Người bán nên chọn những cây không quá to, có màu xanh tươi, ít rụng lá, ít phải tưới nước để không phải tốn công chăm sóc và làm dơ nhà. Trên bàn, bục cửa sổ, kệ treo tường nên đặt thêm những chậu cây nhỏ như xương rồng, sen đá, trầu bà, trường sinh&#8230;</p>
<h3>Năm là</h3>
<p>Rất có thể người mua nhà bị dị ứng với chó, mèo&#8230; và rất ghét cảnh lông thú cưng rơi vãi trên sofa, đồ ăn, nước uống để la liệt dưới đất. Vì thế, trước khi có khách đến xem nhà, người bán cần mang thú cưng đi gửi và dọn dẹp tất cả những gì liên quan.</p>
<h3>Sáu là</h3>
<p>Treo biển số nhà ở nơi dễ thấy nhất để khách hàng dễ tìm đến nhà; nên treo biển số nhà ở ngay cổng (nếu có) hoặc ngay cửa lớn, không bị cản trở bởi tán cây, bạt che&#8230;</p>
<h3>Bảy là</h3>
<p>Thông thường người mua nhà sẽ hỏi hàng xóm của người bán về thông tin ngôi nhà, tình hình an ninh trật tự tại đây… Bởi vậy, người bán cần ứng xử có văn hóa và sống hòa đồng với hàng xóm.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/7-bi-kip-can-biet-de-ban-nha-nhanh-chong-voi-gia-cao/">7 bí kíp cần biết để bán nhà nhanh chóng với giá cao</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/7-bi-kip-can-biet-de-ban-nha-nhanh-chong-voi-gia-cao/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Những điều không nên bỏ qua khi mua nhà cũ</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/nhung-dieu-khong-nen-bo-qua-khi-mua-nha-cu/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/nhung-dieu-khong-nen-bo-qua-khi-mua-nha-cu/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:49:03 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=27</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sở hữu một căn nhà của chính mình là mơ ước của nhiều người. Tùy thuộc vào điều kiện kinh tế, hoàn cảnh, mua lại nhà cũ là một giải pháp hiệu quả với những gia đình có nhu cầu ở ngay mà kinh tế eo hẹp. Tuy nhiên, khi mua nhà cũ, người mua...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/nhung-dieu-khong-nen-bo-qua-khi-mua-nha-cu/">Những điều không nên bỏ qua khi mua nhà cũ</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Sở hữu một căn nhà của chính mình là mơ ước của nhiều người. Tùy thuộc vào điều kiện kinh tế, hoàn cảnh, mua lại nhà cũ là một giải pháp hiệu quả với những gia đình có nhu cầu ở ngay mà kinh tế eo hẹp. Tuy nhiên, khi mua nhà cũ, người mua cần xem xét, kiểm tra kỹ pháp lý, tình trạng căn nhà để tránh những rủi ro không đáng có.</div>
<p>Trường hợp của anh Thành (Gò Vấp, TP.HCM) là một ví dụ điển hình. Do tin tưởng chủ nhà, anh đã trả trước tới 80% giá trị một căn nhà cũ mà không xem kỹ thông tin pháp lý của căn nhà. Anh không ngờ người đứng tên căn nhà là người chồng đã mất, các con chủ nhà lại xảy ra tranh chấp tài sản, không cho giao dịch.</p>
<p>Không những thế, chủ nhà còn tự ý lấn chiếm, xây sai phép so với giấy phép xây dựng nên chưa được hoàn công. Anh Thành lại phải mất thêm thời gian, tiền bạc đứng ra giải quyết tranh chấp và dỡ bỏ phần xây sai phép để được sang tên.</p>
<p>Hay trường hợp của vợ chồng chị Thanh (Thủ Đức, TP.HCM). Khi mới mua, căn nhà trông hiện đại, khang trang vì mới được chủ cũ tân trang lại. Toàn bộ chân tường nhà đều được ốp gạch giả gỗ, sơn lại rất sáng sủa, đẹp đẽ. Niềm vui có nhà mới chưa lâu thì chỉ hai tháng sau, căn nhà mới mua của chị từng mảng tường rơi ra, chỗ thì bung rộp lỗ chỗ mặc dù sơn vẫn còn rất mới. Lúc này vợ chồng chị mới biết, hóa ra chủ cũ mặc dù biết tường nhà cũ ẩm mốc, xuống cấp nhưng không róc ra, cứ để vậy sơn lại. Tường nhà rơi vãi xuống nền nhà, vợ chồng chị lại phải bỏ tiền ra để làm lại toàn bộ tường nhà.</p>
<p>Theo các chuyên gia, khi mua nhà cũ, người mua sẽ có cơ hội đàm phán, hạ giá căn nhà. Tuy nhiên, khi mua nhà đã qua sử dụng, người mua cần xem xét, tỉ mỉ, thận trọng, cân nhắc trước khi quyết định xuống tiền. Dưới đây là một số lưu ý khi bạn mua nhà cũ.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-28" src="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/wp-content/uploads/2020/09/anh-post7.jpg" alt="" width="600" height="400" /></p>
<h2>Vị trí căn nhà, điều kiện sống xung quanh</h2>
<p>Người mua cần cân nhắc ngôi nhà có vị trí giao thông thuận lợi, gần các tiện ích và dịch vụ thiết yếu như nơi làm việc, trường học, bệnh viện, siêu thị, khu vui chơi giải trí,…</p>
<p>Cần xem xét tình hình an ninh nơi dự định sinh sống. Bạn nên đến xem nhiều lần vào các khoảng thời gian trong ngày: sáng, chiều, tối và trong các điều kiện thời tiết khác nhau, giúp bạn hiểu rõ hơn về tình trạng căn nhà cũng như tình trạng môi trường, giao thông quanh khu vực, để chắc chắn rằng bạn có thể thích nghi với ngôi nhà trong mọi thời điểm.</p>
<p>Ngoài ra, bạn cần tìm hiểu chi tiết các vấn đề liên quan xung quanh như quy hoạch chung của khu vực, an ninh trật tự, tiếng ồn, hàng xóm, điện nước, chợ búa, trường học… Tất cả các vấn đề này rất cần thiết, vì đây là các yếu tố ảnh hưởng trực tiếp đến cuộc sống của bạn và gia đình. Thực tế chỉ cần bỏ vài giờ đồng hồ để tham quan xung quanh cũng như trò chuyện cùng các cư dân ở đó bạn có thể nắm được toàn bộ thông tin.</p>
<h2>Pháp lý, lịch sử ngôi nhà</h2>
<p>Cần phải kiểm tra thông tin quy hoạch, xem căn nhà đó có dính tranh chấp gì không như tranh chấp với hàng xóm láng giềng, anh em trong nhà,&#8230; Bạn có thể đến phòng quản lý đô thị địa phương để xem quy hoạch hoặc kiểm tra tại UBND xã, phường, thị trấn, tổ trưởng tổ dân phố hoặc có thể hỏi thăm những người hàng xóm.</p>
<p>Nếu không xem kỹ các vấn đề pháp lý, về sau gặp vướng mắc sẽ dễ xảy ra tranh chấp. Khi nhà vướng pháp lý, bạn muốn bán lại hay chuyển nhượng lại cho người khác cũng rất khó khăn và kén khách mua.</p>
<h2>Kiểm tra chất lượng, kết cấu ngôi nhà</h2>
<p>Để hút người mua và bán nhà được giá, bên bán sẽ không ngần ngại để bỏ ra một khoản tiền để tân trang lại ngôi nhà của họ. Thậm chí nhiều ngôi nhà đã cũ, xuống cấp nhưng chỉ bằng vài thủ thuật đập đi xây lại nhanh chóng bằng vật liệu rẻ tiền là nhà đã trông như mới.</p>
<p>Tuy nhiên, không phải tất cả nhà mới sửa sang đều có mục đích để che giấu khuyết điểm. Thực tế có nhà được sửa laị để gia chủ đón tết, nhà có tiệc cưới hỏi… Nếu bạn không rành về kỹ thuật thì có thể nhờ người thân, bạn bè hay chính người môi giới có nhiều kinh nghiệm giúp bạn. Do đó, người mua cần xem kỹ để tránh bị lừa bởi vẻ ngoài của ngôi nhà, làm mất thêm chi phí, thời gian tu sửa.</p>
<h2>Phong thủy ngôi nhà</h2>
<p>Phong thủy là một trong những yếu tố quan trọng khi mua nhà. Bạn cần quan tâm đến hướng nhà, vị thế căn nhà. Theo quan niệm của nhiều người, nên tránh ngôi nhà nằm ở cuối đường vào là ngõ cụt hay hình dạng đất mà đuôi nhà nhỏ hơn đầu thì căn nhà còn không tốt về mặt phong thủy nữa. Hình dáng đẹp nhất của khu đất là hình vuông, hình chữ nhật. Đằng sau rộng và cao hơn đằng trước là điều tốt lành.</p>
<p>Trong trường hợp ngôi nhà được bán từ một người mới ly hôn, vỡ nợ hoặc mắc bệnh hiểm nghèo, chủ cũ vướng vòng lao lý, tù tội… thì cần cân nhắc, xem xét kỹ trước khi mua.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/nhung-dieu-khong-nen-bo-qua-khi-mua-nha-cu/">Những điều không nên bỏ qua khi mua nhà cũ</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/nhung-dieu-khong-nen-bo-qua-khi-mua-nha-cu/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/lam-the-nao-de-vay-tien-ngan-hang-khi-mua-nha/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/lam-the-nao-de-vay-tien-ngan-hang-khi-mua-nha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:46:19 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=24</guid>

					<description><![CDATA[<p>Theo các chuyên gia bất động sản thì những cặp gia đình trẻ khi bắt đầu khởi nghiệp tại các thành phố lớn và có nhu cầu mua nhà ở thì nên quyết định mua khi đã có được một nửa số vốn ban đầu. Các chuyên gia khuyên rằng không nên chờ đến khi có...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/lam-the-nao-de-vay-tien-ngan-hang-khi-mua-nha/">Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Theo các chuyên gia bất động sản thì những cặp gia đình trẻ khi bắt đầu khởi nghiệp tại các thành phố lớn và có nhu cầu mua nhà ở thì nên quyết định mua khi đã có được một nửa số vốn ban đầu. Các chuyên gia khuyên rằng không nên chờ đến khi có đủ vốn mới tìm kiếm và lựa chọn căn nhà cho tổ ấm của mình. Vậy làm thế nào để vay tiền khi mua nhà?</div>
<p>Người xưa có câu “Tấc đất tất vàng” hay “An cư lạc nghiệp”, do đó các gia đình trẻ cần phải cân nhắc khi họ đã sở hữu được một nửa phần vốn ban đầu, theo đó đối với phần vốn còn lại có thể sử dụng các gói hỗ trợ tài chính đa dạng từ các tổ chức tín dụng. Tuy nhiên, để sử dụng các gói hỗ trợ tài chính này thì người vay cần lưu ý những điểm sau:</p>
<p>Thứ nhất, điều kiện để nhà ở được phép mua bán là phải có Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu nhà ở và tài sản khác gắn liền với đất (gọi tắt là “Giấy chứng nhận”); nhà ở không có tranh chấp và không bị kê biên để bảo đảm thi hành án (theo Điều 9 Luật kinh doanh bất động sản 2014).</p>
<p>Thứ hai, người vay cần phải chứng minh trước tổ chức tín dụng về năng lực tài chính và khả năng thanh toán thông qua các chứng từ như: Hợp đồng lao động, sao kê lương 6 tháng gần nhất hay có tham gia đóng bảo hiểm xã hội và hiện tại không thuộc nhóm nợ xấu tại bảng phân loại của CIC (Trung tâm thông tin tín dụng). Đồng thời người vay cũng cần phải cung cấp các thông tin cá nhân cho tổ chức tín dụng tại các chứng từ cá nhân như: chứng minh nhân dân, sổ hộ khẩu và giấy đăng ký kết hôn nếu đã có gia đình.</p>
<p>Thứ ba, một trong những biện pháp bảo đảm được các tổ chức tín dụng sử dụng phổ biến chính là người vay thế chấp cho tổ chức tín dụng chính căn nhà mà họ dự định mua. Biện pháp thế chấp này được xem là một trong những biện pháp bảo đảm được các tổ chức tín dụng ưu tiên áp dụng khi quyết định đồng ý cấp tín dụng.</p>
<p>Thứ tư, khi người vay đồng ý vay với các điều kiện mà tổ chức tín dụng đặt ra và tổ chức tín dụng đồng ý cho vay thì hai bên sẽ tiến hành ký kết các mẫu hợp đồng liên quan. Tất cả những mẫu hợp đồng này đều theo mẫu chuẩn do tổ chức tín dụng biên soạn bởi bộ phận có chuyên môn. Các tổ chức tín dụng hiện nay rất ít khi đồng ý điều chỉnh mẫu hợp đồng chuẩn của họ theo yêu cầu của khách hàng. Đây cũng là điều dễ hiểu vì tổ chức tín dụng hoạt động trong lĩnh vực tiền tệ, một trong những lĩnh vực nhạy cảm của nền kinh tế, do đó các biểu mẫu của tổ chức tín dụng cần được kiểm soát chặt chẽ từ những bộ phận có chức năng chuyên môn. Các loại mẫu văn bản cơ bản cần được ký kết với tổ chức tín dụng khi vay mua nhà ở thế chấp tại tổ chức tín dụng gồm: Khế ước nhận nợ hay hợp đồng cho vay, hợp đồng thế chấp.</p>
<p>Dưới đây là tổng hợp các loại chứng từ, giấy tờ cơ bản cần có khi mua nhà ở và thế chấp tại tổ chức tín dụng do tác giả đúc kết từ thực tiễn, thực tế có thể sẽ thay đổi tùy theo chính sách của từng tổ chức tín dụng cụ thể (nếu có) như sau:</p>
<p><a title="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" href="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/11jpg-1585567328.jpg"><img title="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" src="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/11jpg-1585567328.jpg" alt="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" longdesc="https://cafeland.vn/kien-thuc/L%C3%A0m%20th%E1%BA%BF%20n%C3%A0o%20%C4%91%E1%BB%83%20vay%20ti%E1%BB%81n%20ng%C3%A2n%20h%C3%A0ng%20khi%20mua%20nh%C3%A0?" border="0" data-src="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/11jpg-1585567328.jpg" /></a></p>
<p><a title="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" href="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/12jpg-1585567376.jpg"><img title="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" src="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/12jpg-1585567376.jpg" alt="Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?" longdesc="https://cafeland.vn/kien-thuc/L%C3%A0m%20th%E1%BA%BF%20n%C3%A0o%20%C4%91%E1%BB%83%20vay%20ti%E1%BB%81n%20ng%C3%A2n%20h%C3%A0ng%20khi%20mua%20nh%C3%A0?" border="0" data-src="https://static1.cafeland.vn/cafelandData/upload/tintuc/tuvanhoidap/2020/03/tuan-04/12jpg-1585567376.jpg" /></a></p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/lam-the-nao-de-vay-tien-ngan-hang-khi-mua-nha/">Làm thế nào để vay tiền ngân hàng khi mua nhà?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/lam-the-nao-de-vay-tien-ngan-hang-khi-mua-nha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/cach-kiem-tra-so-do-so-hong-da-xoa-the-chap/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/cach-kiem-tra-so-do-so-hong-da-xoa-the-chap/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:44:34 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=21</guid>

					<description><![CDATA[<p>Những thay đổi về quyền sử dụng đất, nghĩa vụ nộp thuế, tài sản bị đem thế chấp hay đã xóa thế chấp ngân hàng đều được thể hiện trên sổ đỏ, sổ hồng và trang bổ sung kèm theo. Để kiểm tra việc đất mình mua do ai sở hữu, đã nộp thuế hay...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/cach-kiem-tra-so-do-so-hong-da-xoa-the-chap/">Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Những thay đổi về quyền sử dụng đất, nghĩa vụ nộp thuế, tài sản bị đem thế chấp hay đã xóa thế chấp ngân hàng đều được thể hiện trên sổ đỏ, sổ hồng và trang bổ sung kèm theo.</div>
<p>Để kiểm tra việc đất mình mua do ai sở hữu, đã nộp thuế hay chưa, nhà đất có bị đem đi thế chấp ngân hàng hay không, người mua có thể kiểm tra trên Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất (sổ đỏ) hoặc Giấy chứng nhận quyền sử dụng đất, quyền sở hữu nhà ở và tài sản gắn liền với đất (sổ hồng).</p>
<h2>Kiểm tra nghĩa vụ nộp thuế</h2>
<p>Nếu sổ đỏ hoặc sổ hồng chưa hoàn thành nghĩa vụ nộp thuế thì tại mục IV trên sổ hồng và mục VI trên sổ đỏ về “Những thay đổi sau khi cấp giấy chứng nhận” sẽ có nội dung việc chưa nộp thuế chuyển quyền và lệ phí trước bạ nhà, đất.</p>
<div><img title="Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp" src="https://static1.cafeland.vn/cafelandnew/hinh-anh/2020/08/01/144/image-20200801090520-1.jpeg" alt="Khi chủ sở hữu đã hoàn thành hoặc chưa hoàn thành nghĩa vụ nộp thuế đều sẽ có xác nhận được đóng dấu đỏ." longdesc="https://cafeland.vn/kien-thuc/C%C3%A1ch%20ki%E1%BB%83m%20tra%20s%E1%BB%95%20%C4%91%E1%BB%8F,%20s%E1%BB%95%20h%E1%BB%93ng%20%C4%91%C3%A3%20x%C3%B3a%20th%E1%BA%BF%20ch%E1%BA%A5p" data-src="https://static1.cafeland.vn/cafelandnew/hinh-anh/2020/08/01/144/image-20200801090520-1.jpeg" /></p>
<div id="getRichMediaList">Khi chủ sở hữu đã hoàn thành hoặc chưa hoàn thành nghĩa vụ nộp thuế đều sẽ có xác nhận được đóng dấu đỏ.</div>
</div>
<h2>Kiểm tra thế chấp</h2>
<p>Ngoài kiểm tra thế chấp tại các mục ở trên, nếu tại trang 4 của sổ đỏ, sổ hồng có ghi dòng chữ “ Kèm theo giấy chứng nhận này có trang bổ sung: 01”, tức có thêm một trang bổ sung kèm theo giấy chứng nhận này để thể hiện biến động, cập nhật về nhà, đất có bị thế chấp hoặc xóa thế chấp trong quá trình được cấp sổ.</p>
<p><a title="Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp" href="https://static1.cafeland.vn/cafelandnew/hinh-anh/2020/08/01/144/image-20200801090520-2.jpeg"><img title="Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp" src="https://static1.cafeland.vn/cafelandnew/hinh-anh/2020/08/01/144/image-20200801090520-2.jpeg" alt="Trang bổ sung đi kèm thể hiện nhà, đất bị đem thế chấp hoặc đã xóa thế chấp." longdesc="https://cafeland.vn/kien-thuc/C%C3%A1ch%20ki%E1%BB%83m%20tra%20s%E1%BB%95%20%C4%91%E1%BB%8F,%20s%E1%BB%95%20h%E1%BB%93ng%20%C4%91%C3%A3%20x%C3%B3a%20th%E1%BA%BF%20ch%E1%BA%A5p" border="0" data-src="https://static1.cafeland.vn/cafelandnew/hinh-anh/2020/08/01/144/image-20200801090520-2.jpeg" /></a></p>
<p>Trang bổ sung đi kèm thể hiện nhà, đất bị đem thế chấp hoặc đã xóa thế chấp.</p>
<p>Nếu nhà bị thế chấp hoặc đã xóa thế chấp, những nội dung này đều được cập nhật trong trang bổ sung này. Do đó khi mua nhà, người mua cần yêu cầu chủ nhà xuất trình sổ đỏ, sổ hồng kèm theo trang bổ sung đó để xem nội dung là gì.</p>
<p>Những tài sản đã được giải chấp hoặc xóa thế chấp mới có thể giao dịch mua bán.</p>
<p>Trường hợp nghi ngờ sổ đỏ, sổ hồng là giả, người mua có thể đem sổ này đến Văn phòng Đăng ký quyền sử dụng đất tại địa phương nơi sổ được cấp để kiểm tra các vấn đề về pháp lý trước khi giao dịch.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/cach-kiem-tra-so-do-so-hong-da-xoa-the-chap/">Cách kiểm tra sổ đỏ, sổ hồng đã xóa thế chấp</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/cach-kiem-tra-so-do-so-hong-da-xoa-the-chap/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>13 câu hỏi cần trả lời trước khi mua nhà</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/13-cau-hoi-can-tra-loi-truoc-khi-mua-nha/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/13-cau-hoi-can-tra-loi-truoc-khi-mua-nha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:40:42 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=18</guid>

					<description><![CDATA[<p>Mua nhà là một quyết định tài chính quan trọng cần được cân nhắc cẩn thận trong từng giai đoạn. Khi bạn đặt những câu hỏi đúng đắn trước khi mua nhà, bạn có thể xác định xem ngôi nhà có phù hợp với túi tiền và lối sống của bạn hay không. Những ngôi...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/13-cau-hoi-can-tra-loi-truoc-khi-mua-nha/">13 câu hỏi cần trả lời trước khi mua nhà</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Mua nhà là một quyết định tài chính quan trọng cần được cân nhắc cẩn thận trong từng giai đoạn. Khi bạn đặt những câu hỏi đúng đắn trước khi mua nhà, bạn có thể xác định xem ngôi nhà có phù hợp với túi tiền và lối sống của bạn hay không.</div>
<div><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-19" src="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/wp-content/uploads/2020/09/anh-post4.jpg" alt="" width="600" height="400" /></div>
<h2>Những ngôi nhà tương tự trong khu vực được bán với giá bao nhiêu?</h2>
<p>Trong ngành bất động sản, vị trí rất quan trọng. Đó là lý do tại sao bạn nên tìm hiểu mọi thứ có thể về khu vực nơi có ngôi nhà bạn muốn mua. Bạn nên so sánh giá nhà trong khu vực, cũng như thông tin về các trường học gần đó và các yếu tố quan trọng khác.</p>
<h2>Người bán nhận được bao nhiêu lời đề nghị?</h2>
<p>Trả lời câu hỏi này giúp bạn hiểu rõ hơn về mức giá thương lượng. Nếu có những người mua khác đang quan tâm ngôi nhà, bạn có thể tăng cơ hội mua căn nhà của mình bằng cách đưa ra mức giá cao hơn.</p>
<h2>Lịch sử mua bán của ngôi nhà này như thế nào?</h2>
<p>Việc tìm kiếm thông tin về lịch sử của ngôi nhà giúp bạn xác định xem người bán đã sở hữu ngôi nhà này trong bao lâu, liệu họ có từng sửa sang lại căn nhà hay chưa và liệu đây có phải là nhà bị tịch thu không.</p>
<h2>Ngôi nhà đã được rao bán bao lâu?</h2>
<p>Thông tin này sẽ cung cấp cho bạn cái nhìn rõ hơn về mức giá bạn nên thương lượng. Ví dụ: nếu bạn phát hiện ra ngôi nhà được rao bán đã lâu và gặp nhiều khó khăn trong việc bán nhà, bạn sẽ có nhiều lợi thế hơn trong quá trình đàm phán giá và yêu cầu về việc sửa sang ngôi nhà.</p>
<h2>Mái nhà có cần sửa chữa không?</h2>
<p>Chi phí trung bình cho việc thay thế hoặc sửa chữa mái nhà là một khoản chi lớn đối với nhiều người mua nhà. Nếu mái nhà bị hư hỏng, hãy dự tính chi phí bổ sung cho việc tu sửa trước khi quyết định có mua nhà hay không.</p>
<h2>Hệ thống ống nước có hoạt động tốt không?</h2>
<p>Hệ thống ống nước là một phần quan trọng của ngôi nhà, đặc biệt là vì việc sửa chữa nó khá tốn kém. Nếu bạn muốn sống thoải mái trong ngôi nhà mới của mình, hệ thống ống nước tốt là yếu tố cần thiết cơ bản.</p>
<h2>Khu đất đó như thế nào?</h2>
<p>Bạn sẽ cần phải xem xét khu đất nơi ngôi nhà tọa lạc. Liệu đây có phải là nơi dễ bị thiên tai như lũ lụt hoặc cháy rừng hay không? Nếu sân sau có hàng rào, hãy hỏi xem nó có được xây dựng kiên cố và có vi phạm ranh giới lô đất khác không.</p>
<h2>Ngôi nhà có được cách nhiệt tốt không?</h2>
<p>Hãy kiểm tra vật liệu cách nhiệt ở những khu vực như gác mái, xung quanh ống dẫn nhiệt và đường ống nước. Cửa sổ hai lớp sẽ giúp bạn tiết kiệm chi phí sưởi ấm và làm mát, đồng thời giúp cách âm cho ngôi nhà.</p>
<h2>Chất lượng không khí như thế nào?</h2>
<p>Các chuyên gia bất động sản khuyên rằng bạn nên chú ý đến chất lượng không khí khi xem nhà. Nó có nhiều khói bụi do ở gần một con đường đông đúc không? Có mùi nước thải hoặc hóa chất nặng không? Nếu bạn ở một vùng nông thôn, xung quanh đó có mùi phân bò không? Đây là những yếu tố quan trọng cần xem xét. Nếu bạn dự định sống ở ngôi nhà này trong nhiều năm, bạn sẽ muốn có trải nghiệm tốt nhất có thể &#8211; bao gồm cả thời gian ở sân sau hoặc các khu vực ngoài trời khác.</p>
<h2>Bạn phải có những gì?</h2>
<p>Việc tìm kiếm được ngôi nhà hoàn hảo phụ thuộc vào sở thích cá nhân của bạn. Một ngôi nhà tốt phải hỗ trợ cho lối sống và nhu cầu của chủ nhân. Hãy chắc rằng bạn đã kiểm tra những thứ tối thiểu phải có trong ngôi nhà, và dẹp đi suy nghĩ “Mọi thứ có thể cải thiện trong tương lai.”</p>
<h2>Ngôi nhà đã được kiểm định bởi chuyên viên hay chưa?</h2>
<p>Thuê một chuyên viên kiểm định nhà sẽ đảm bảo rằng bạn không bỏ sót chi tiết nào trong quá trình xem nhà. Chuyên viên sẽ kiểm tra xem nền móng có chắc chắn không và hệ thống dây điện đạt tiêu chuẩn chưa. Họ cũng tìm kiếm những dấu hiệu cảnh báo khác như sơn có chì và mối mọt.</p>
<h2>Cần sửa chữa những gì?</h2>
<p>Khi xem nhà, hãy đảm bảo kiểm tra toàn diện: vòi nước, công tắc đèn, cửa sổ, cửa ra vào, v.v. Biết mọi thứ hoạt động như thế nào sẽ giúp bạn xác định cách giải quyết mọi vấn đề với chi phí tiết kiệm.</p>
<p>Liệu tôi có đủ khả năng chi trả cho ngôi nhà?</p>
<p>Theo các chuyên gia bất động sản, nguyên tắc chung để mua nhà là dành khoảng 25% thu nhập hàng tháng cho chi phí mua nhà. Ngoài chi phí thế chấp, hãy nhớ rằng số tiền này nên bao gồm các chi phí khác như thuế nhà đất, phí bảo hiểm, bảo trì và sửa chữa nhà.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/13-cau-hoi-can-tra-loi-truoc-khi-mua-nha/">13 câu hỏi cần trả lời trước khi mua nhà</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/13-cau-hoi-can-tra-loi-truoc-khi-mua-nha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Mất bao lâu để mua một ngôi nhà?</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/mat-bao-lau-de-mua-mot-ngoi-nha/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/mat-bao-lau-de-mua-mot-ngoi-nha/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:37:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=15</guid>

					<description><![CDATA[<p>Quá trình mua nhà thường tốn thời gian &#8211; mất khoảng 3 tháng từ đầu đến cuối. Trung bình, bạn sẽ dành 30 đến 60 ngày để tìm ngôi nhà ưng ý, 14 đến 60 ngày kể từ ngày ký hợp đồng và khoảng 14 đến 45 ngày trước hạn thanh toán khoản thế chấp...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/mat-bao-lau-de-mua-mot-ngoi-nha/">Mất bao lâu để mua một ngôi nhà?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<div>Quá trình mua nhà thường tốn thời gian &#8211; mất khoảng 3 tháng từ đầu đến cuối. Trung bình, bạn sẽ dành 30 đến 60 ngày để tìm ngôi nhà ưng ý, 14 đến 60 ngày kể từ ngày ký hợp đồng và khoảng 14 đến 45 ngày trước hạn thanh toán khoản thế chấp đầu tiên của bạn, theo Homes.com. Nếu có các yếu tố khác liên quan, bạn có thể mất nhiều thời gian hơn nữa.</div>
<p>Vậy mất bao lâu để mua một ngôi nhà? Cũng còn tùy. Nhưng quá trình này có thể được chia thành sáu bước, mỗi bước mất một khoảng thời gian khá dễ đoán.</p>
<p>Bạn không nhất thiết phải trải qua từng bước, hãy bỏ qua những bước không phù hợp với bản thân. Trước khi có ý định sở hữu ngôi nhà, hãy hiểu rõ hơn về thời gian cần thiết cho giao dịch quan trọng này bằng cách tìm hiểu về quy trình mua nhà.</p>
<div><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-16" src="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/wp-content/uploads/2020/09/anh-post3.jpg" alt="" width="600" height="441" /></div>
<h2>Bước 1: Khắc phục lỗi báo cáo tín dụng trước khi bên cho vay kiểm tra tín dụng: 8 tuần</h2>
<p>Nếu bạn có điểm tín dụng xấu, bạn nên dành thời gian để cải thiện nó trước khi mua nhà. Trước khi cân nhắc việc mua nhà, bạn cần đảm bảo mình có điểm tín dụng tốt.</p>
<p>Điểm tín dụng dựa trên các yếu tố như lịch sử tín dụng và việc thanh toán đúng hạn. Những sai lầm trong báo cáo tín dụng có thể làm giảm cơ hội nhận lãi suất thấp hoặc thậm chí khiến bạn không đủ điều kiện mua nhà.</p>
<p>Kiểm tra báo cáo tín dụng của bạn sớm và tìm kiếm các lỗi tín dụng bạn mắc phải trước khi mua nhà. Các cơ quan sẽ trả lời tranh chấp trong vòng 30 ngày. Từ đó, phải mất thêm một tháng nữa để giải quyết tranh chấp, vì vậy hãy lên kế hoạch tối thiểu khoảng tám tuần để giải quyết các vấn đề này.</p>
<h2>Bước 2: Phê duyệt trước khoản vay mua nhà: 18 ngày</h2>
<p>Những khách hàng thông minh sẽ ưu tiện việc được phê duyệt trước cho khoản vay mua nhà. Nếu bạn quen biết một người môi giới thế chấp, họ có thể cung cấp tất cả các thông tin và giấy tờ cần thiết. Như vậy, việc phê chuẩn khoản vay chỉ mất ít hơn 48 giờ đồng hồ.</p>
<p>Việc được phê duyệt trước khoản vay sẽ hợp lý hóa toàn bộ quy trình và giúp bạn được chấp thuận thế chấp. Tuy nhiên, nó yêu cầu người đi vay phải nộp hồ sơ chi tiết, chính xác liên quan đến tài chính, lịch sử tín dụng, thu nhập, tài sản và nợ để bên cho vay xem xét. Điều này có thể mất vài phút hoặc vài ngày, nhưng thời gian trung bình để được phê duyệt trước khoản thế chấp là khoảng 18 ngày kể từ khi bắt đầu đến khi kết thúc.</p>
<h3>Bước 3: Tìm một đại lý bất động sản: 1 đến 30 ngày</h3>
<p>Không có phương pháp thực sự nào cho việc chọn một đại lý. Nhiều người bảo họ lựa chọn dựa vào hình ảnh trên website. Ở thời đại số, việc chọn đại lý bất động sản có thể chỉ mất vài phút.</p>
<p>Nhưng dành một vài tuần để tìm đại lý phù hợp thì khá phiền phức &#8211; đặc biệt là khi bạn nóng lòng mua nhà. Người mua cần tin tưởng đại lý của mình và xem xét để đảm bảo rằng họ có năng lực, siêng năng và trung thực hay không.</p>
<p>Tham khảo ý kiến từ bạn bè và gia đình, và thuê một đại lý ở địa phương có kiến thức sâu rộng về khu vực mà bạn muốn mua nhà. Hãy đặt các câu hỏi như:</p>
<p>• Bạn đã kinh doanh được bao lâu rồi?</p>
<p>• Môi giới bất động sản có phải là công việc toàn thời gian của bạn không?</p>
<p>• Trung bình bạn làm việc với bao nhiêu người mua nhà cùng một lúc?</p>
<h2>Bước 4: Nghiên cứu các ngôi nhà tiềm năng và khu vực xung quanh đó: 3 tuần</h2>
<p>Việc tìm nhà đã trở nên dễ dàng hơn nhiều. Với các trang web bất động sản, người mua có thể tạo một danh sách ngắn các ngôi nhà tiềm năng trước khi làm việc với đại lý. Các trang web như thế này có thể được sử dụng để lọc các thông số cụ thể và giúp ước tính các chi phí liên quan đến việc mua nhà.</p>
<p>Hãy chia nhỏ tiêu chuẩn chọn nhà thành Nhu cầu, Mong muốn và Mơ ước. Nhu cầu là những tiện nghi tối thiểu. Mong muốn là những tiện nghi tốt, đạt chuẩn. Và Mơ ước là các tiện nghi trên cả tuyệt vời.</p>
<p>Hãy cho bản thân và gia đình một vài tuần để nghiên cứu và thảo luận về các lựa chọn. Sau đó bạn có thể cần phải xem lại các tiêu chí của mình.</p>
<h2>Bước 5: Tìm được nhà và đưa ra đề nghị: Thời gian tùy thuộc vào từng hoàn cảnh</h2>
<p>Sau cuộc gặp gỡ đầu tiên, người môi giới sẽ gửi cho người mua danh sách nhiều ngôi nhà đáp ứng các tiêu chí của họ, và người mua có thể quyết định xem họ có muốn đi xem căn nhà nào không. Tuy nhiên, một khi người mua tìm thấy ngôi nhà mà họ yêu thích, quá trình này diễn ra vô cùng nhanh chóng.</p>
<p>Tìm kiếm và đưa ra đề nghị đối với một ngôi nhà có thể mất rất nhiều thời gian &#8211; hoặc có thể rất nhanh chóng. Quá trình này tùy thuộc mỗi người. Có những cặp vợ chồng chỉ mất một ngày, trong khi những người khác mất tới một năm.</p>
<p>Một khi lời đề nghị được viết và ký kết bởi người mua, người môi giới sẽ trao lời đề nghị và người bán có ba lựa chọn: chấp nhận, từ chối hoặc phản đối.</p>
<p>Mất bao lâu để chốt một ngôi nhà? Nhiều yếu tố liên quan đến thế chấp, bao gồm cả chi phí khóa sổ. Một trong những chi phí khóa sổ là việc thẩm định, có thể mất một khoảng thời gian.</p>
<h2>Bước 6: Thẩm định nhà: 3 tới 4 ngày</h2>
<p>Thẩm định nhà là khoản đầu tư quan trọng nhất khi mua nhà. Người mua và đại lý bất động sản chỉ có thể nhìn thấy khuyết điểm bên ngoài căn nhà, trong khi người kiểm định nhà sẽ tiến hành kiểm tra kỹ lưỡng hơn.</p>
<p>Một ngôi nhà dù có đẹp đến đâu nhưng nếu nó cần sửa chữa hay có những vấn đề tiềm ẩn khác, liệu nó có còn đáng tiền không?</p>
<p>Một cuộc thẩm định nhà thường mất từ hai đến ba giờ, nhưng việc chọn người thẩm định có thể mất đến vài ngày. Hầu hết các đại lý bất động sản có thể đề nghị một người thẩm định mà họ thường xuyên làm việc, nhưng người mua thường chọn người thẩm định riêng cho mình.</p>
<p>Quy trình mua nhà là khác nhau đối với mỗi người, và khoảng thời gian trung bình để được phê duyệt khoản vay cũng tùy thuộc từng người. Hầu như không có ngoại lệ, tuy nhiên, người mua nhà sẽ thường trải qua 6 bước trên.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/mat-bao-lau-de-mua-mot-ngoi-nha/">Mất bao lâu để mua một ngôi nhà?</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/mat-bao-lau-de-mua-mot-ngoi-nha/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Kinh nghiệm mua nhà trong 8 bước</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/kinh-nghiem-mua-nha-trong-8-buoc/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/kinh-nghiem-mua-nha-trong-8-buoc/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:34:21 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=12</guid>

					<description><![CDATA[<p>Nhà đất là một loại tài sản giá trị cao, hầu hết người mua chọn đặt niềm tin vào tiềm năng về giá trong tương lai, dù mục đích mua chỉ để ở. Vì không ai có thể chắc chắn họ sẽ không mua bán nhà sau này, và không muốn bán lỗ. Người mua...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/kinh-nghiem-mua-nha-trong-8-buoc/">Kinh nghiệm mua nhà trong 8 bước</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Nhà đất là một loại tài sản giá trị cao, hầu hết người mua chọn đặt niềm tin vào tiềm năng về giá trong tương lai, dù mục đích mua chỉ để ở. Vì không ai có thể chắc chắn họ sẽ không mua bán nhà sau này, và không muốn bán lỗ. Người mua nhà lần đầu lại càng cần thận trọng hơn khi quyết định. Rever xin giới thiệu kinh nghiệm mua nhà trong 8 bước đơn giản đúc kết từ thực tế giúp người mua làm chủ quá trình mua bán nhà đất.</p>
<h2>Bước 1: Xác định kỹ nhu cầu</h2>
<p>Hãy dành thời gian xác định kỹ lưỡng về ngôi nhà mà bạn và gia đình mong muốn: có bao nhiêu phòng ngủ tối thiểu, diện tích tối thiểu, vị trí nhà, khu dân cư mong muốn, có cần gần trường học, bệnh viện hay cơ quan không? Hiểu rõ nhu cầu tưởng chừng như đơn giản và thường bị khá nhiều người bỏ qua. Song nếu xác định đúng và đủ nhu cầu, bạn sẽ thu hẹp phạm vi tìm kiếm nhà giữa hàng trăm ngàn nhà đất đang giao dịch trên thị trường. Tăng khả năng đánh giá căn nhà, khả năng ra quyết định chính xác và rút gọn thời gian mua bán nhà.</p>
<p>Xác định đúng và đủ nhu cầu cũng giảm bớt áp lực tài chính khi bạn chọn mua một căn hộ có diện tích quá lớn mà gia đình dùng không hết.</p>
<p><img src="https://blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=1024&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg" sizes="(max-width: 1024px) 100vw, 1024px" srcset="//blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=512&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 512w, //blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=1024&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 1024w, //blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=1536&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 1536w, //blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=2048&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 2048w, //blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=2560&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 2560w, //blog.rever.vn/hs-fs/hubfs/LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg?width=3072&amp;name=LP%20Hieu%20Nhu%20Cau.jpg 3072w" alt="LP Hieu Nhu Cau.jpg" width="1024" /></p>
<h2>Bước 2: Xác định ngân sách</h2>
<p>Sau khi xác định được căn nhà phù hợp nhu cầu của gia đình, bạn cần tiếp tục xác định ngân sách và tính toán tài chính.</p>
<p>&#8211; Nếu bạn đã tích lũy đủ tiền mua nhà, mọi việc sẽ đơn giản hơn rất nhiều. Bạn chỉ cần tính toán các khoản chi phí chuyển nhượng, phí cải tạo nhà, phí mua sắm nội thất và phí di chuyển đồ đạc phù hợp trong khả năng tài chính.</p>
<p>&#8211; Trong trường hợp bạn chưa tích lũy đủ tiền mua nhà, hãy lựa chọn căn nhà sao cho số tiền bạn đang có sẵn đạt khoảng 30% giá trị căn nhà. Hiện tại các ngân hàng đều hỗ trợ cho vay vốn mua nhà đạt 70% giá trị căn nhà khi thế chấp chính căn nhà mua và lên đến 90% giá trị căn nhà nếu thế chấp bằng nhà đất khác. Lãi suất cho vay trung bình giao động từ 5% đến 14% tùy từng ngân hàng, gói vay, giá trị căn hộ và thời gian vay.</p>
<p>Lời khuyên của Rever là bạn chỉ nên vay 50% giá trị căn hộ để tránh áp lực tài chính nếu có thể. Từ đó, tính toán ngân sách mua nhà thực tế dựa trên khả năng chi trả. Từ ngân sách đó bạn sẽ dễ dàng tìm kiếm nhà hơn. Đọc qua 9 lưu ý không thể bỏ qua khi vay tiền mua nhà để biết cách tính khoản vay phù hợp với thu nhập.</p>
<p>Ngoài ra, đừng quên tính toán các khoản phí sang nhượng chủ quyền trong các thủ tục hành chính, phí cải tạo nhà và phí dịch vụ chuyển nhà. Những khoản phí này tuy nhỏ nhưng hãy chắc bạn đã có dự trù cho chúng và kiểm soát không vượt ngân sách quá nhiều.</p>
<h2>Bước 3: Bắt đầu tìm kiếm nhà đất</h2>
<p>Hãy bắt đầu tìm kiếm nhà từ nhu cầu về căn nhà và ngân sách bạn đã liệt kê trên. Có 3 cách cơ bản để bạn tìm kiếm nhà như sau:</p>
<p>Hỏi thăm các mối quan hệ cá nhân: bạn bè, đồng nghiệp và họ hàng có thể biết các căn hộ đang bán phù hợp với nhu cầu và ngân sách của bạn. Đừng quên hỏi thăm họ và</p>
<p>Tự tìm kiếm với Internet: Với cách tìm kiếm nhà truyền thống, thông thường, người mua sẽ tìm kiếm các bảng rao bán nhà hoặc môi giới tại khu vực đến mong muốn của mình. Tuy nhiên, trong 5 năm trở lại đây, cách thức tìm kiếm nhà đã thay đổi rất nhiều nhờ sự ra đời của Internet và các trang rao vặt, trang mạng xã hội. Tìm kiếm bằng Internet sẽ giảm bớt thời gian tìm kiếm, đồng thời, người mua dễ dàng tiếp cận những thông tin rao bán mới nhất, đa dạng nhất để có nhiều lựa chọn. Hãy chọn lựa trang tìm kiếm nhà phù hợp, có thông tin được cập nhật thường xuyên và uy tín. Tìm kiếm bằng Google rất dễ bị rối loạn thông tin bởi bạn sẽ không biết đâu là thông tin mới nhất. Tin rao bán chưa qua kiểm chứng và đôi khi không có đầy đủ hình ảnh. Nên lựa chọn trang web đảm bảo về tính xác thực về thông tin, có hình ảnh chi tiết và có liên hệ trực tiếp từ chủ nhà.</p>
<p>Giao diện tìm kiếm theo khu vực, giá trị căn nhà, hình ảnh chi tiết và mô hình 3D trên Rever.vn. Người mua còn có thể tìm theo loạt bất động sản, tiện ích, số phòng ngủ, diện tích, v.v.</p>
<p>Tìm kiếm thông qua hệ thống giao dịch bất động sản: Các hệ thống giao dịch bất động sản tại từng địa phương thường sở hữu những nhà đất giá tốt không đăng tin online. Họ còn là chuyên gia về quá trình mua nhà, hiểu biết rõ khu vực bạn mong muốn, làm việc trực tiếp với chủ nhà, biết chính xác giá trị căn nhà và có kỹ năng đàm phán tốt.</p>
<p>Người bán trả tất cả các khoản chi phí cho một căn hộ khi bán, nên khi làm việc với một hệ thống chuyên nghiệp, bạn sẽ không tốn bất kỳ chi phí nào. Họ cũng thường đưa ra cam kết cụ thể khi hỗ trợ bạn mua nhà.</p>
<h2>Bước 4: Kiểm tra nhà</h2>
<p>Sau khi tìm kiếm được các căn nhà phù hợp, bạn cần đến kiểm tra thực tế căn nhà lần nữa để dễ dàng đưa ra quyết định chọn lựa.</p>
<p>Nếu làm việc cùng hệ thống giao dịch nhà đất hay môi giới, bạn hãy yêu cầu họ sắp xếp hẹn tham quan và đi cùng bạn. Các chi tiết bạn cần lưu ý sẽ bao gồm: tình trạng giao thông, lối vào nhà, kết cấu nhà, độ mới cũ của căn nhà, nội ngoại thất, v.v. Nếu chưa có kinh nghiệm, hãy tham khảo hướng dẫn chi tiết xem nhà do các chuyên gia gợi ý.</p>
<p>Đừng quên ghi chú lại những điểm ưu khuyết của căn nhà và hình ảnh các chi tiết bạn quan tâm để tiện so sánh về sau. Đây cũng là các chi tiết dễ dàng mang lại lợi thế cho bạn khi thương lượng giá bán với chủ nhà.</p>
<p>Lời khuyên từ Rever: Để tiết kiệm thời gian đi xem nhà, bạn có thể xem mô hình 3D thực tế ảo trên Rever.vn nhằm tạo ra danh sách các căn hộ yêu thích ít hơn và được chọn lọc tốt hơn.</p>
<h2>Bước 5: So sánh và ra quyết định</h2>
<p>Sau khi tham quan, bạn cần so sánh các căn hộ mình xem liệu chúng có phải &#8220;căn nhà mơ ước&#8221; của gia đình chưa. Nếu chưa, hãy tiếp tục tìm kiếm thêm. Trong trường hợp đã thấy một số căn nhà hợp ý, bạn vẫn nên so sánh điểm mạnh và yếu của chúng và quyết định chọn căn nhà nào.</p>
<p>Lúc này, bạn cần xem lại bản liệt kê nhu cầu của mình, ngân sách tài chính và tiến hành cân đo đong đếm. Căn nhà đáp ứng được những nhu cầu đề ra của gia đình, không vượt quá ngân sách, sở hữu những khuyết điểm có thể cải tạo trong tương lai hoặc bạn có thể chấp nhận chúng, chính là ngôi nhà phù hợp với bạn nhất.</p>
<p>Trong trường hợp cần thêm lời khuyên khi ra quyết định, hãy yêu cầu môi giới của bạn so sánh và phân tích cho bạn. Ngoài những thông tin đánh giá căn nhà, họ thường sẽ cho bạn thêm lời khuyên về tiềm năng tăng giá của căn nhà. Các thông tin này thường được xác định qua các thông tin quy hoạch đô thị, thông tin phát triển hạ tầng giao thông và các dự án lớn sắp được xây dựng xung quanh.</p>
<h2>Bước 6: Thương lượng</h2>
<p>Khi đã quyết định chọn mua căn nhà nào, bạn cần tiến hành thương lượng càng sớm càng tốt. Những căn nhà giá tốt thường được giao dịch nhanh chóng. Hãy tiến hành đặt vấn đề mua với chủ nhà một cách thiện chí, gần gũi. Tạo được cảm tình với chủ nhà, bạn sẽ dễ dàng mua lại căn nhà đó hơn dù nhiều người khác cũng đặt mua với mức giá thậm chí tốt hơn bạn đưa ra.</p>
<p>Khi đàm phán, bạn không nên chỉ quá tập trung vào giá yêu cầu cuối cùng của bạn. Thay vào đó, bạn cũng nên chú ý tới bức tranh tổng quan giá trị ngôi nhà và cân nhắc việc tăng khoản tiền đặt cọc, cắt giảm các khoản rủi ro, hoặc đề xuất ngày chốt giao dịch sớm hơn. Cố gắng thể hiện bằng văn bản tất cả những thỏa thuận và trao đổi giữa hai bên nhằm tránh tranh chấp về sau.</p>
<h2>Bước 7: Chốt giao dịch</h2>
<p>Khi bạn và người bán đồng ý giao dịch với nhau, bạn sẽ bước tới quy trình chốt giao dịch, đặt cọc, làm giấy tờ chuyển nhượng thường mất từ 15 đến 30 ngày. Trong giai đoạn này, hãy luôn giữ liên lạc với chủ nhà nhằm tránh những thay đổi phút chót. Đồng thời, đừng quên hỏi thăm trước các thủ tục hành chính khi sang nhượng nhằm tránh tranh chấp hay bất đồng phát sinh giữa 2 bên mua &#8211; bán.</p>
<p>Nếu mua căn hộ chung cư hay bạn cần vay vốn ngân hàng, đây là lúc cần triển khai nhanh các thủ tục. Mức độ chuẩn bị kỹ lưỡng hồ sơ vay vốn sẽ giảm bớt thời gian xét duyệt của ngân hàng.</p>
<p>Hãy đảm bảo người làm chứng và chứng cứ cho việc giao nhận tiền của bạn nhằm tránh phát sinh rủi ro. Nếu có thể chuyển khoản, hãy chuyển khoản tiền mua nhà để có giấy chứng nhận từ ngân hàng. Nếu điều kiện không cho phép, nên giao dịch khi ra công chứng văn bản chuyển nhượng tại cơ quan pháp luật. Hoặc có người làm chứng riêng đại diện cho mỗi bên cùng tham gia chứng kiến và ký vào thủ tục chứng minh đã giao dịch.</p>
<h2>Bước 8: Quản lý hậu giao dịch và chuyển đến</h2>
<p>Đây là lúc bạn có thể yên tâm hơn về quá trình giao dịch. Giờ là lúc bạn nhận bàn giao nhà và chuẩn bị dọn đến. Dù căn nhà bạn mua đã sẵn sàng hay chưa không, có thể sẽ có một số công việc bảo dưỡng và tu sửa bạn muốn hoàn thành trước khi chuyển đến. Bạn cũng nên suy nghĩ về việc thuê người vận chuyển, mua đồ nội thất và thiết bị mới, thiết lập các tiện ích của bạn, v.v.</p>
<p>Ngoài ra, cần giữ liên hệ với văn phòng quản lý hành chính địa phương để đảm bảo quá trình cấp giấy chứng nhận sở hữu mới của bạn thuận lợi.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/kinh-nghiem-mua-nha-trong-8-buoc/">Kinh nghiệm mua nhà trong 8 bước</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/kinh-nghiem-mua-nha-trong-8-buoc/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>4 bí quyết để mua nhà ở độ tuổi 20</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/4-bi-quyet-de-mua-nha-o-do-tuoi-20/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/4-bi-quyet-de-mua-nha-o-do-tuoi-20/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 07:30:41 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?p=8</guid>

					<description><![CDATA[<p>Mua nhà là một quyết định quan trọng về mặt tài chính. Theo Realtor.com, 4/5 thành viên của Thế hệ Z (bao gồm những người trẻ sinh sau năm 1997) chắc chắn muốn sở hữu ngôi nhà của họ. Và họ có khả năng tiết kiệm hoặc dự định tiết kiệm để mua nhà vào...</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/4-bi-quyet-de-mua-nha-o-do-tuoi-20/">4 bí quyết để mua nhà ở độ tuổi 20</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Mua nhà là một quyết định quan trọng về mặt tài chính. Theo Realtor.com, 4/5 thành viên của Thế hệ Z (bao gồm những người trẻ sinh sau năm 1997) chắc chắn muốn sở hữu ngôi nhà của họ. Và họ có khả năng tiết kiệm hoặc dự định tiết kiệm để mua nhà vào năm 25 tuổi cao gấp đôi so với các thế hệ khác. Mua nhà trước 30 tuổi là mục tiêu có thể đạt được, nhưng nó đòi hỏi một số kế hoạch bổ sung. Nếu bạn đang tự hỏi làm thế nào để mua một ngôi nhà ở độ tuổi đôi mươi, đây là những điều quan trọng nhất bạn cần lên kế hoạch.</p>
<p><img loading="lazy" class="aligncenter size-full wp-image-10" src="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/wp-content/uploads/2020/09/anh-post1.jpg" alt="" width="600" height="450" /></p>
<h2>1. Xác định bạn muốn mua nhà gì, ở đâu</h2>
<p>Trong bất động sản, vị trí là điều tối quan trọng và đặc biệt đúng với việc mua nhà ở độ tuổi đôi mươi. Điều bạn phải xem xét là bạn định sống ở khu vực đó trong bao lâu.</p>
<p>Như vậy, bạn cần xem xét nếu bạn thay đổi công việc ở độ tuổi đôi mươi, hãy xem xét liệu việc bán lại nhà nhanh chóng có dễ dàng không. Nếu bạn không thấy có sự thay đổi về công việc trước mắt, hãy nghĩ bạn cần gì ở vị trí nhà. Ví dụ, bạn có muốn ở gần khu mua sắm và nhà hàng không? Bạn có muốn sống trong một khu vực có thể đi bộ hoặc cho phép bạn đi xe đạp không? Bạn thích vùng ngoại ô hay thành phố hơn?</p>
<p>Mua nhà ở độ tuổi đôi mươi cũng đồng nghĩa với việc quyết định mua loại bất động sản nào. Ví dụ, mua một căn hộ chung cư hoặc nhà phố được quy hoạch có những lợi thế riêng. Nó có thể ít tốn kém hơn so với việc mua một ngôi nhà riêng lẻ vì những việc như bảo trì bên ngoài và chăm sóc bãi cỏ thường do ban quản lý căn hộ giải quyết.</p>
<p>Bạn có thể muốn tìm một ngôi nhà cũ và tự cải tạo lại nó. Hoặc bạn thích một ngôi nhà đã sẵn sàng để dọn vào ở và không cần làm gì thêm.</p>
<h2>2. Đánh giá khả năng tài chính của bạn</h2>
<p>Bước tiếp theo để mua nhà ở độ tuổi đôi mươi là chuẩn bị để đủ điều kiện vay thế chấp. Người cho vay sẽ xem xét một số điều khác nhau khi bạn đăng ký khoản vay mua nhà, bao gồm:</p>
<ul>
<li>Báo cáo cho điểm tín dụng</li>
<li>Thu nhập</li>
<li>Tổng nợ và các khoản thanh toán nợ hàng tháng</li>
<li>Lịch sử công việc</li>
<li>Tiền tiết kiệm và các tài sản khác</li>
</ul>
<p>Tín dụng là yếu tố quan trọng ảnh hưởng đến việc bạn có được chấp thuận cho vay thế chấp hay không cũng như lãi suất bạn sẽ trả, được đánh giá bởi:</p>
<ul>
<li>Năng lực trả nợ của bạn</li>
<li>Số vốn bạn đang có so với khoản vay</li>
<li>Tài sản thế chấp của bạn có giá trị ra sao</li>
<li>Điều kiện môi trường kinh tế, xã hội</li>
</ul>
<p>Ba điều đầu tiên liên quan trực tiếp đến tài chính và khả năng hoàn trả khoản vay của bạn. Còn điều kiện là những thứ nằm ngoài phạm vi tình hình tài chính cá nhân có thể ảnh hưởng đến việc mua nhà, chẳng hạn như môi trường lãi suất hiện tại.</p>
<p>Những điều có thể chống lại bạn khi mua nhà ở độ tuổi đôi mươi bao gồm:</p>
<ul>
<li>Chưa ổn định công việc hoặc chưa kiếm được thu nhập khởi điểm</li>
<li>Có điểm tín dụng thấp hoặc hoàn toàn không có điểm tín dụng</li>
<li>Các khoản nợ khi bạn là sinh viên</li>
<li>Thiếu khoản tiết kiện</li>
</ul>
<h2>3. Chuẩn bị sẵn sàng để mua nhà ở độ tuổi đôi mươi</h2>
<p>Điều đầu tiên và quan trọng nhất cần làm là kiểm tra các báo cáo và điểm số tín dụng của bạn. Bạn cần hình dung được người cho vay sẽ đánh giá tín dụng của bạn như thế nào. Nó cũng hữu ích trong việc xác định loại khoản vay thế chấp mà bạn có đủ điều kiện và mức lãi suất phù hợp.</p>
<p>Nếu bạn chưa thực sự thiết lập điểm tín dụng, có một số cách như sau. Đơn giản nhất là đăng ký thẻ tín dụng, nhưng nếu bạn không đủ điều kiện đăng ký thẻ, bạn có thể yêu cầu bố mệ mình thêm bạn vào một trong các thẻ của họ với tư cách là người dùng được ủy quyền.</p>
<p>Nếu bạn có thể tự đăng ký thẻ đứng tên mình, các quy tắc quan trọng nhất cần tuân theo là thanh toán hóa đơn đúng hạn mỗi tháng và giữ số dư thấp. Lịch sử thanh toán và số tiền tín dụng hiện có của bạn có ảnh hưởng lớn nhất đến điểm tín dụng của bạn.</p>
<p>Tiếp theo, hãy xem các khoản vay sinh viên của bạn. Cụ thể là tỷ lệ nợ trên thu nhập của bạn hoặc số thu nhập bạn đang chi để trả nợ mỗi tháng. Lý tưởng nhất, con số này phải dưới 43% để đủ điều kiện vay thế chấp.</p>
<h2>4. Lưu ý khoản tiền trả trước cho ngôi nhà</h2>
<p>Cuối cùng, hãy tập trung vào việc tiết kiệm. Số tiền bạn cần cho khoản trả trước phụ thuộc phần lớn vào loại thế chấp bạn nhận được.</p>
<p>Điều bạn nên cân nhắc về việc mua nhà ở độ tuổi đôi mươi là các chương trình hỗ trợ trả trước và phần thưởng cho khoản trả trước. Cả hai đều có thể giúp bạn nhận được số tiền cần thiết để trang trải cho khoản trả trước, nhờ vậy việc mua nhà diễn ra suôn sẻ hơn.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/4-bi-quyet-de-mua-nha-o-do-tuoi-20/">4 bí quyết để mua nhà ở độ tuổi 20</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/4-bi-quyet-de-mua-nha-o-do-tuoi-20/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
