<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Tây Nam &#8211; Mẫu BDS 4</title>
	<atom:link href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/huong-nha/tay-nam/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Sun, 27 Sep 2020 16:52:46 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.7</generator>
	<item>
		<title>NovaWorld Phan Thiết</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/novaworld-phan-thiet/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/novaworld-phan-thiet/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 04:24:02 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=289</guid>

					<description><![CDATA[<p>NovaWorld Phan Thiết do chủ đầu tư Novaland triển khai, tọa lạc tại xã Tiến Thành, thành phố Phan Thiết, tỉnh Bình Thuận. Dự án có quy mô gần 1.000ha với đường bờ biển dài 7km. Từ vị trí dự án NovaWorld Phan Thiết, du khách nghỉ dưỡng có thể tiếp cận đến cảng hàng không Phan Thiết sắp hình thành trong tương lai, trục cao tốc Phan Thiết – Dầu Giây sắp khởi công trong quý 3/2020 kết nối du lịch 3 vùng TP.HCM – Phan Thiết – Nha Trang.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/novaworld-phan-thiet/">NovaWorld Phan Thiết</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dự án NovaWorld Phan Thiết có đa dạng các sản phẩm để đầu tư như: nhà phố, nhà phố thương mại, biệt thự nghỉ dưỡng&#8230; với tầm nhìn hướng ra khung cảnh biển. Đặc biệt, dự án NovaWorld Phan Thiết của chủ đầu tư Novaland hội tụ chuỗi tiện ích giải trí đẳng cấp lần đầu tiên xuất hiện tại khu vực Phan Thiết như: 2 sân gôn 18 lỗ tiêu chuẩn quốc tế, được thiết kế và quản lý thi công bởi Huyền thoại gôn thế giới &#8211; Greg Norman;  cụm công viên chủ đề, công viên nước, vườn thú petting zoo; khu công viên biển 16ha…</p>
<h2>Tiện ích dự án NovaWorld Phan Thiết</h2>
<p>Chuỗi tiện ích dự án NovaWorld Phan Thiết được chia thành các cụm riêng biệt, cụ thể:</p>
<p>CỤM 01 – KHU VỰC TRUNG TÂM bao gồm: Casino/Khách sạn; Trung tâm Hội nghị Quốc tế; Khu Thương mại; Bãi đậu xe; Quảng trường (Sảnh sự kiện); Hồ nước mặn.</p>
<p>CỤM 02 – SÂN GOLF bao gồm: Thi đấu (18 lỗ); Cho khách du lịch; CLB Golf; Sân tập Golf; Sân bay trực thăng.</p>
<p>CỤM 03 – CÔNG VIÊN GIẢI TRÍ bao gồm: Công viên chủ đề; Công viên nước; Vườn thú nuôi; Quán cà phê Hươu cao cổ; Quảng trường trung tâm; Bãi đậu xe.</p>
<p>CỤM 04 – HOẠT ĐỘNG BÃI BIỂN (BIKINI BEACH) bao gồm: Phố ẩm thực giải trí; Công viên trẻ em; Công viên thể thao nước; Hồ bợi nhân tạo; Bến tàu/CLB biển; Khu ván bay.</p>
<p>CỤM 5A – CHỢ NÔNG SẢN &amp; THỦ CÔNG MỸ NGHỆ TRUYỀN THỐNG bao gồm: Chợ trái cây địa phương; Chợ thực phẩm hữu cơ; Chợ đêm; Phố ẩm thực; Vườn Thanh Long; Nhà trồng cây.</p>
<p>CỤM 06 – HỌC VIỆN THỂ DỤC THỂ THAO bao gồm: Sân vận động có mái che; Sân bóng đá sức chứa 10.000 người; Khu thể thao ngoài trời.</p>
<p>CỤM 07 – CÁC HOẠT ĐỘNG NGOÀI TRỜI bao gồm: Leo núi/Xe đạp/Cấm trại; Khu cưỡi ngựa; Team Building; Các chuyến phiêu lưu rừng; Trò chơi dân gian; Khu rèn luyện kỹ năng cho trẻ em.</p>
<p>CỤM 08 – TRƯỜNG HỌC bao gồm: Đại học Khách sạn &amp; Du lịch; Trường THPT; Trường THCS; Trường Tiểu học; Trường dạy nghề.</p>
<p>CỤM 09 – KHU PHỨC HỢP NGHỈ DƯỠNG bao gồm: Khu nghỉ dưỡng; Biệt thự thương hiệu (Branded Villas); Khu nghỉ dưỡng độc nhất (Exclusive Resort); Khu nghỉ dưỡng 5 sao; Khu nghỉ dưỡng 4 sao.</p>
<p>CỤM 10 – KHU PHỨC HỢP NGHỈ DƯỠNG bao gồm: Khách sạn; Biệt thự thương hiệu (Branded Villas); Khách sạn 5 sao; Khách sạn Boutique; Khách sạn 4 sao; Khách sạn 3 sao.</p>
<p>CỤM 11 – LÀNG CHỦ ĐỀ THẾ GIỚI bao gồm: Nhà ở (chủ đề 8 quốc gia); Cửa hàng (chủ đề 8 quốc gia); Nhà trưng bày văn hóa; Công trình biểu tượng.</p>
<p>CỤM 12 – PHỐ THƯƠNG MẠI bao gồm: Dãy thương mại; Nhà phố thương mại; Nhà khách; Khách sạn 2 sao.</p>
<p>CỤM 13 – ĐỒNG CỎ XANH bao gồm: Cỏ/Cây lớn; Đường chạy (Jogging Trail)/Ghế nghỉ.</p>
<p>CỤM 14 – PHƯƠNG TIỆN GIAO THÔNG bao gồm: Xe Bus ngoại khu; Xe Bus nội khu; Xe điện nội khu; Xe đạp; Các phương Tện khác.</p>
<p>CỤM 15 – KHU NĂNG LƯỢNG XANH bao gồm: Thành phố thông minh; Hệ thống năng lượng mặt trời/năng lượng gió; Hệ thống Sết kiệm nước.</p>
<p>CỤM 16 – CÁC TIỆN ÍCH THÀNH PHỐ bao gồm: Trung tâm kiểm soát Fch hợp; Trung tâm dự phòng Fch hợp; Phòng khám bệnh; Trạm cứu hỏa.</p>
<p>CỤM 17 – BIỆT THỰ bao gồm: Biệt thự thương hiệu (Branded Villas); Khu Villa Compounds; Khu dân cư địa phương.</p>
<p>CỤM 18 – CÁC ĐIỂM ĐẾN KHÁC bao gồm: Vòng xoay mặt trời; Thác nước; Đấu trường Colosseum; Công trình biểu tượng.</p>
<p>Giá bán và Lịch thanh toán dự án NovaWorld Phan Thiết</p>
<p>Lịch thanh toán dự án NovaWorld Phan Thiết rất linh hoạt, thanh toán trong 2 &#8211; 5 năm với mức thanh toán đợt đầu chỉ khoảng 500 triệu đồng. Giá bán NovaWorld Phan Thiết dự kiến như sau:</p>
<p>Diện tích: 5&#215;20 giá bán 3,3 tỷ đồng</p>
<p>Diện tích: 6&#215;20 giá bán 3,9 tỷ đồng</p>
<p>Diện tích: 6&#215;24 giá bán 4,5 tỷ đồng</p>
<p>Diện tích: 8&#215;20 giá bán 4,9 tỷ đồng</p>
<p>Diện tích: 10&#215;20 giá bán 5,5 tỷ đồng</p>
<p>Diện tích: 12&#215;20 giá bán 6,5 tỷ đồng</p>
<h2>5 ưu điểm của dự án NovaWorld Phan Thiết</h2>
<p>Thứ nhất: Phan Thiết nằm trong Tam Giác Vàng Du Lịch quốc gia với sự phát triển vượt bậc và đồng bộ 04 đường KHÔNG – THỦY – BỘ &#8211; SẮT.</p>
<p>Thứ hai: Tâm huyết của nhà phát triển, nâng tầm cuộc sống tạo ra cộng đồng thịnh vượng mang chuẩn quốc tế.</p>
<p>Thứ ba: Đại đô thị du lịch giải trí nghỉ dưỡng gần 1000 ha với hơn 1000 tiện ích thể thao giải trí nghỉ dưỡng tích hợp, hội tụ tinh hoa kiến trúc thế giới</p>
<p>Thứ tư: BĐS đa năng – Giá trị gia tăng – Đầu tư hiệu quả, Đa dạng loại hình BĐS: Grand villa, Villa, Mini villa, Townhouse, Shophouse, Shoptel, Hotel..</p>
<p>Thứ năm: Một sản phẩm tâm huyết của tập đoàn Novaland.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/novaworld-phan-thiet/">NovaWorld Phan Thiết</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/novaworld-phan-thiet/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
