<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Xuân Mai Sài Gòn &#8211; Mẫu BDS 4</title>
	<atom:link href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/chu-dau-tu/xuan-mai-sai-gon/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 09:43:25 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.7</generator>
	<item>
		<title>Sunshine Gardent City</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 07:22:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=361</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/">Sunshine Gardent City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<h2>Tổng quan dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>+ Chủ đầu tư: Sunshine Group</p>
<p>+ Vị trí: 422 Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP.HCM</p>
<p>+ Tổng thầu xây dựng: An Phong</p>
<p>+ Nhà thầu cơ điện: REE</p>
<p>+ Tổng diện tích: 112,585m2</p>
<p>+ Mật độ xây dựng: 23,6%</p>
<p>+ Quy mô: dự kiến gồm 8 Block, 4000 căn hộ cao cấp</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: căn hộ, officetel, shophouse, sky villas</p>
<p>+ Diện tích căn hộ: 45 – 180m2</p>
<p>+ Bàn giao: Smart Home, nội thất hoàn thiện cao cấp nhập khẩu từ Ý bên trong và full kính Low-E bên ngoài</p>
<p>+ Loại hình sở hữu: Sở hữu lâu dài đối với người Việt Nam và 50 năm đối với người nước ngoài</p>
<h2>Vị trí dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>Tọa lạc ngay vị trí đắc địa, sát bên ngã ba sông Sài Gòn giao với sông Đồng Nai, cạnh cầu Phú Mỹ, 3 mặt kế cận nguồn nước mang lại sinh khí lộc tài, khu căn hộ cao cấp và trung tâm thương mại Sunshine Diamond River hứa hẹn mang đến phú quý, an lành cho những chủ nhân chọn nơi đây làm chốn an cư lạc nghiệp.</p>
<p>Đặc biệt, dự án Sunshine Diamond River còn liền kề với siêu dự án Saigon Peninsula (Mũi Đèn Đỏ), đây là đòn bẩy tỉ đô thúc đẩy phát triển, nâng cao giá trị của khu vực Đào Trí nói riêng và khu Nam Sài Gòn nói chung.</p>
<p>Từ vị trí dự án Sunshine Diamond River có thể nhanh chóng kết nối đến:</p>
<p>+ 05 phút đến Khu đô thị Phú Mỹ Hưng</p>
<p>+ 10 phút đến Khu đô thị mới Thủ Thiêm, Quận 2</p>
<p>+ 15 phút đến trung tâm Quận 1</p>
<h2>Tiện ích nội khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Với tiêu chí hướng đến một “quần thể xanh, hiện đại, thông minh”, một “thành phố xa hoa và đẳng cấp”, đánh thức sự thịnh vượng của Sài Gòn, chủ đầu tư Sunshine Group chú trọng đầu tư hệ thống 25 tiện ích nội khu đẳng cấp:</p>
<p>+ Bến du thuyền</p>
<p>+ Đường hoàng hôn</p>
<p>+ Thác nhiệt đới</p>
<p>+ Công viên bốn mùa</p>
<p>+ Công viên nước</p>
<p>+ Đường dạo bộ trên mái</p>
<p>+ Vườn treo</p>
<p>+ Tuyến phố thương mại</p>
<p>+ Eco System</p>
<p>+ Thư viện</p>
<p>+ Đài phun nước nghệ thuật</p>
<p>+ Hồ cá Koi</p>
<p>+ Sông đào nội khu</p>
<p>+ Citizen Pool</p>
<p>+ S’café</p>
<p>+ Sky Pool</p>
<p>+ Rạp chiếu phim</p>
<p>+ Hair &amp; Nail Salon</p>
<p>+ Gym – Finess</p>
<p>+ Hidden Valley</p>
<p>+ Sunshine Mart</p>
<p>+ Bãi đỗ xe thông minh</p>
<p>+ Trung tâm ngoại ngữ</p>
<p>+ Sunshine school</p>
<p>+ Điểm dừng xe bus</p>
<p>Trong đó, bến du thuyền mang đến một loại hình vận tải kết nối giao thông hoàn toàn mới: hệ thống du thuyền Azimut đẳng cấp đưa đón cư dân từ bến du thuyền nội khu tới các điểm Water bus dọc sông Sài Gòn kết hợp cùng hệ thống đặt xe Sunshine Cab đảm bảo cư dân luôn được thoải mái, thuận tiện trong di chuyển không còn lo kẹt xe, nóng bức.</p>
<p>Hệ thống Eco System thân thiện môi trường bao gồm: hệ thống tái chế nước thải, pin mặt trời, hệ thống thu thập và lọc nước mưa,… nhằm mang đến lối sống XANH – THÔNG MINH ngay trong căn nhà.</p>
<h2>Tiện ích ngoại khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Bên cạnh đó, cư dân sinh sống tại dự án Sunshine Diamond River cũng dễ dàng và thuận tiện khi kết nối với tiện ích sẵn có:</p>
<p>+ Trung tâm mua sắm, siêu thị, nhà hàng, café như: Big C (cách 300 mét), Crescent Mall (500 mét), Vivo City (10 phút xe máy), Lotte Mart, trung tâm tiệc cưới Adora, The Coffee House, White House.</p>
<p>+ Trường học quốc tế: Hàn Quốc, Đài Loan, Nhật Bản, Renaissance, trường Nam Sài Gòn, đại học quốc tế RMIT, đại học Tôn Đức Thắng, đại học Tài Chính – Marketing, trường Đinh Thiện Lý.</p>
<p>+ Trung tâm tài chính – ngân hàng: Trung tâm tài chính Phú Mỹ Hưng, ngân hàng ACB, Sacombank, Vietcombank, Vietinbank,…</p>
<p>+ Bệnh viện quốc tế Việt – Pháp, bệnh viện tim Tâm Đức, bệnh viện Đa Khoa Quận 7</p>
<p>+ Salon Auto như: Toyota, Mercedes – Ben, Kia, Hyundai,…</p>
<p>+ Các tòa nhà văn phòng, trung tâm hội chợ như: Petro Tower, Vinamilk, PV Gas, SECC, Maple Tree,…</p>
<p>Dự án Sunshine Diamond River hứa hẹn kiến tạo phong cách sống nghỉ dưỡng thông minh, hiện đại, đồng thời đem đến những giá trị đỉnh cao và tái tạo năng lượng.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/">Sunshine Gardent City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Saigon Sports City</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/saigon-sports-city/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/saigon-sports-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 04:43:14 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=299</guid>

					<description><![CDATA[<p>Sau thành công của hàng loạt chuỗi dự án lớn như The Estella, Empire City Thủ Thiêm, Palm City... Keppel Land chuẩn bị triển khai siêu dự án căn hộ Saigon Sports City là dự án khu phức hợp lớn gồm nhà ở cao cấp, khu thương mại dịch vụ, và khu thể thao công cộng.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/saigon-sports-city/">Saigon Sports City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Theo giới thiệu, sau khi hoàn thành, dự án Saigon Sports City dự kiến sẽ cung cấp cho thị trường bất động sản TP.HCM 4.300 căn hộ cao cấp, bên cạnh tổ hợp thể thao, trung tâm giải trí và phong cách sống đầu tiên của Việt Nam.</p>
<p>Về phong cách thiết kế của dự án Saigon Sports City sẽ mang rất nhiều yếu tố từ tự nhiên, theo đó các hạng mục của dự án sẽ được hòa quyện vào thiên nhiên, từ việc tối ưu hóa các luồng khí trời và ánh sáng tự nhiên, cho đến những đường chạy bộ nối dài, những mảng xanh với hệ thực vật bản địa phong phú cùng những tiểu cảnh nước đẹp mắt được lọc sạch tự nhiên, tất cả tạo nên một không gian xanh tuyệt mỹ.</p>
<p>Chủ đầu tư Keppel Land cũng cho biết sẽ hợp tác cùng các đối tác trong và ngoài nước tốt nhất để cung cấp các giải pháp hỗ trợ đi lại thông minh và các giải pháp hạ tầng môi trường&#8230; Giai đoạn đầu của dự án Saigon Sports City sẽ bao gồm khu dân cư, trung tâm thương mại và tổ hợp thể thao.</p>
<p>Được biết, tổng diện tích khu đất dự án Saigon Sports City lên đến 64ha &#8211; một trong những khu phức hợp lớn bậc nhất tại TP.HCM, được quy hoạch gồm khu căn hộ và khu thể thao, thuộc khu liên hợp thể thao Rạch Chiếc, phường An Phú, Quận 2.</p>
<p>Theo tìm hiểu, mật độ xây dựng toàn dự án Saigon Sports City sẽ rơi vào khoảng 25% và hệ số sử dụng đất là 1,29.</p>
<p>Về thiết kế, tổng thể khu phức hợp Saigon Sports City Quận 2 sẽ được chia làm 2 phân khu chức năng gồm phân khu 1 và phân khu 2. Trong đó:</p>
<ul>
<li>Phân khu 1: Có diện tích 26ha, tọa lạc tại phía Bắc rạch Mương Kinh. Đây sẽ là chuyên phân khu thể thao trung tâm huấn luyện thi đấu. Bao gồm hệ thống sân tập cho hầu hết các môn thể thao, trung tâm thi đấu tiêu chuẩn quốc tế. Trường thể thao năng khiếu hiện đại cùng hệ thống khu vực cây xanh và công viên rộng lớn.</li>
<li>Phân khu 2: Đây là phân khu với quy mô rộng 38ha nằm ở phía Nam rạch Mương Kinh. Được đầu tư nhằm biến Saigon Sports City Quận 2 thành khu thể thao liên hợp nên phân khu này sẽ được chủ đầu tư Keppel Land tập trung vào phát triển các trung tâm thương mại, dịch vụ khép kín, các khu chung cư căn hộ cao tầng chất lượng quốc tế. Các trung tâm cao ốc, văn phòng, trung tâm hội nghị triển lãm, y tế, văn hóa…</li>
</ul>
<h2>Tổng quan dự án Saigon Sports City</h2>
<p>+ Vị trí: Song Hành cao tốc, phường An Phú, Quận 2</p>
<p>+ Tổng diện tích đất: Gần 64ha</p>
<p>+ Mật độ xây dựng: 25%</p>
<p>+ Số block: 10 block</p>
<p>+ Số lượng căn hộ: Khoảng 4.300 căn hộ</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: Khu căn hộ, khu phức hợp dịch vụ, thương mại, thể thao công cộng</p>
<p>+ Quy mô: 2 phân khu &#8211; Phân khu 1 rộng 26ha và Phân khu 2 rộng 38ha</p>
<p>+ Tổng mức đầu tư: 500 triệu USD</p>
<p>+ Thời gian bàn giao: Đang cập nhật</p>
<h2>Vị trí dự án Saigon Sports City</h2>
<p>Tọa lạc trên đường Song hành Cao tốc, phường An Phú, Quận 2, đây là vị trí chiến lược với khả năng liên kết vùng tốt và nằm kế cận những dự án tầm cỡ khu vực xung quanh. Từ vị trí Saigon Sports City cũng dễ dàng kết nối đến các quận, huyện khác nhau trong thành phố hay các tỉnh miền Đông Nam Bộ thông qua Xa lộ Hà Nội và về phía Nam thông qua đường cao tốc TP.HCM &#8211; Long Thành – Dầu Giây hay đại lộ Mai Chí Thọ.</p>
<p>Cư dân tại dự án Saigon Sports City có thể di chuyển đến các khu vực trọng điểm trong thành phố với thời gian nhanh chóng:</p>
<p>+ 12 phút đến Khu đô thị mới Thủ Thiêm</p>
<p>+ 20 phút đến trung tâm Quận 1</p>
<p>+ 25 phút đến sân bay Tân Sơn Nhất</p>
<p>+ 30 phút đến Khu dân cư Phú Mỹ Hưng</p>
<h2>Tiện ích dự án Saigon Sports City</h2>
<p>Dự án Saigon Sports City được định hướng xây dựng thành một thành phố thể thao với nhiều tiện ích nội khu đẳng cấp phục vụ cho các hoạt động này như hồ bơi tiêu chuẩn Olympic, trung tâm đào tạo tennis, một sân vận động, một hội trường và một trung tâm huấn luyện thể thao,&#8230; Bên cạnh đó, cư dân còn được thừa hưởng đầy đủ các tiện ích sinh hoạt cần thiết như:</p>
<p>+ Khu mua sắm hiện đại.</p>
<p>+ Hệ thống giáo dục trường học đầy đủ chất lượng.</p>
<p>+ Trung tâm y tế tiên tiến với các thiết bị cần thiết đảm bảo chăm sóc sức khỏe bạn và gia đình.</p>
<p>+ Khuôn viên cây xanh giải trí.</p>
<p>Ngoài ra, dự án Saigon Sports City còn sở hữu diện tích mảng xanh lớn với hệ thống công viên, cây xanh nằm xen kẽ khu vực dân cư, kết hợp với vị trí đắc địa giáp bên sông Mương Kinh và sông Rạch Chiếc, mang đến cho cư dân dự án một môi trường sống thoáng mát, không khí sạch sẽ.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/saigon-sports-city/">Saigon Sports City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/saigon-sports-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>The Grand Manhattan</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-grand-manhattan/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-grand-manhattan/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 04:37:37 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=297</guid>

					<description><![CDATA[<p>Tháng 9/2018, Novaland đánh dấu sự trở lại trên thị trường bất động sản TP.HCM với “siêu phẩm” The Grand Manhattan. Dự án này được quy hoạch thành khu phức hợp căn hộ - thương mại dịch vụ có quy mô khoảng 1.4ha, hai mặt tiền đắc địa tại lõi trung tâm Quận 1, cung ra thị trường gần 1.000 căn hộ sở hữu lâu dài.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-grand-manhattan/">The Grand Manhattan</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>The Grand Manhattan do công ty Cổ phần Phát triển Đất Việt làm chủ đầu tư và tập đoàn Novaland phát triển. Novaland hiện phát triển hơn 40 dự án, cung cấp hơn 26.000 sản phẩm bất động sản gồm nhiều loại hình sản phẩm như: căn hộ, biệt thự, nhà phố thương mại, văn phòng, khu đô thị, khu nghỉ dưỡng cao cấp,… Tất cả dự án đều có vị trí đẹp, thuận tiện giao thông.</p>
<p>Dự án căn hộ Quận 1 The Grand Manhattan khởi công vào Quý 2/2018, đang trong giai đoạn san lấp mặt bằng và chuẩn bị thi công móng, hầm, dự kiến bàn giao vào Quý 1/2021.</p>
<p>Hiện tại, The Grand Manhattan là một trong những dự án căn hộ Quận 1 cao cấp thu hút sự quan tâm rất lớn từ khách hàng – những người đang tìm kiếm căn hộ mơ ước và các nhà đầu tư thứ cấp. Cùng Rever giải mã sức hút dự án để có quyết định đầu tư hợp lý nhất.</p>
<h2>The Grand Manhattan và vị trí vàng ngay lõi trung tâm thành phố</h2>
<p>The Grand Manhattan tọa lạc tại địa chỉ 100 Cô Giang, Quận 1. Vị trí này được xem như “tấc đất tấc vàng” ngay lõi trung tâm thành phố, gần kề nhiều địa điểm nổi tiếng như: cách chợ Bến Thành 1km, cách phố Tây Bùi Viện 500m, cách sân khấu Sen Hồng, công viên 23/9, trung tâm mua sắm, dịch vụ ăn uống TAKA chỉ vài phút. Sát bên dự án The Grand Manhattan là trường tiểu học &#8211; trung học cơ sở Lương Thế Vinh, đại học Văn Lang cơ sở 1, đại học Quốc gia TP.HCM &#8211; Viện đào tạo quốc tế. Đồng thời, từ vị trí này, bạn rất dễ dàng di chuyển sang các quận lân cận.</p>
<p>Không chỉ có ưu thế kết nối đa chiều, vị trí của The Grand Manhattan còn được đánh giá cao về tiềm năng tăng giá, sinh lời trong tương lai. Bởi vì, quỹ đất khu trung tâm Quận 1 đang dần trở nên hạn hẹp cũng như việc thay đổi quy hoạch dự án nhà ở cao tầng đến năm 2020 của TP.HCM, nguồn cung căn hộ trong khu vực này trở nên rất khan hiếm. Trong khi nhu cầu sở hữu căn hộ cao cấp tại khu lõi trung tâm của các thành phố lớn của Việt Nam cũng như Đông Nam Á đang ngày một tăng cao, đặc biệt là TP.HCM. Do đó, The Grand Manhanttan chính là “điểm sáng” nổi bật trên thị trường bất động sản thành phố.</p>
<h2>Không gian sống đẳng cấp tại The Grand Manhattan</h2>
<p>Dự án căn hộ The Grand Manhattan được xây dựng trên diện tích rộng 1,4ha, mật độ xây dựng 49,7%, tương đương diện tích xây dựng chiếm 6.961,05 m2. Dự án mang phong cách hiện đại, đậm dấu ấn Châu Âu tráng lệ và sang trọng.</p>
<p>Quy mô tổng thể dự án gồm 3 tòa tháp căn hộ cao 39 tầng nổi (tầng 39 là tầng sân thượng), 4 tầng hầm với diện tích khoảng 35.150m2, đáp ứng diện tích cho 883 xe ô tô và 1.304 xe gắn máy. Tầng 1 – 2 là tầng trung tâm thương mại – dịch vụ, từ tầng 4 – 7 là tầng các căn khách sạn, còn tầng các căn hộ là từ tầng 8 – 36. Khối dự án The Grand Manhattan được đầu tư và phát triển dưới loại hình căn hộ, shophouse và các căn khách sạn.</p>
<p>Các căn hộ The Grand Manhattan được thiết kế thông minh theo xu hướng mở, bố trí không gian khoa học, lắp đặt nhiều cửa sổ, cửa lùa, hướng sáng và đón gió tốt. Do đó, căn hộ rất thông thoáng, rộng rãi, tạo cảm giác thoải mái, riêng tư khi ở.</p>
<p>Khu vực ban công phòng khách và phòng ngủ được lắp kính cường lực Low-E, giúp căn hộ có tầm view thoáng đạt, cách nhiệt, hướng sáng mà không bị nóng. Đặc biệt, tất cả căn hộ được trang bị Smart home 2, thiết bị vệ sinh Grobe &amp; Hansgrohe, thiết bị bếp tiêu chuẩn hàng Châu Âu, máy lạnh thiết kế âm trần cho từng căn hộ. Các tiêu chuẩn về PCCC được kiểm tra nghiêm ngặt, nhằm đảm bảo sự an toàn cao nhất cho cư dân.</p>
<p>Một ưu thế khác của dự án này đó là dù tọa lạc ngay giữa trung tâm thành phố nhưng môi trường sống tại The Grand Manhattan lại hoàn toàn tách biệt với sự ồn ào, tấp nập. Thay vào đó, với mảng xanh lên đến 30% diện tích dự án, cư dân sẽ được tận hưởng không khí mát mẻ, trong lành và thư thái. Cách dự án không xa là “lá phổi xanh” công viên 23-9, góp phần điều hòa môi trường sống và cũng là địa chỉ lý tưởng để tập thể dục, vui chơi cùng gia đình,&#8230;</p>
<h2>Hệ sinh thái tiện ích đa dạng, sẵn sàng đáp ứng mọi nhu cầu của cư dân</h2>
<p>Với mong muốn kiến tạo cuộc sống thượng lưu và một cộng đồng thịnh vượng ngay giữa trung tâm thành phố, Novaland đã đầu tư hệ sinh thái tiện tích nội khu đa dạng, đầy đủ để cư dân “một bước xuống phố”. Chỉ cần bước xuống phía dưới căn hộ của mình, bạn đã tiếp cận được hàng loạt tiện ích, dịch vụ gồm:</p>
<p>Hệ thống tiện ích tầng trệt:</p>
<p>&#8211; Công viên nội khu 5.000m2</p>
<p>&#8211; Lối đi dạo, chạy bộ</p>
<p>&#8211; Nhạc nước</p>
<p>&#8211; Khu terrace đa năng: Cafe, đọc sách, nhà hàng</p>
<p>&#8211; Khu mua sắm cao cấp</p>
<p>&#8211; Vườn cây, ghế thư giãn</p>
<p>Hệ thống tiện ích tầng 3:</p>
<p>&#8211; Hồ bơi người lớn</p>
<p>&#8211; Hồ bơi và khu vui chơi trên hồ của trẻ em</p>
<p>&#8211; Lounge và cafe</p>
<p>&#8211; Quầy Bar</p>
<p>&#8211; Khu vườn Yoga</p>
<p>&#8211; Nhà hàng ngoài trời</p>
<p>Hệ thống tiện ích tầng 7:</p>
<p>&#8211; Hồ bơi người lớn, hồ bơi và khu vui chơi trên hồ của trẻ em</p>
<p>&#8211; Quầy bar</p>
<p>&#8211; Khu chạy bộ và ghế thư giãn</p>
<p>&#8211; Khu nhà hàng ngoài trời</p>
<p>&#8211; BBQ</p>
<p>&#8211; Khu trò chơi vận động ngoài trời.</p>
<p>Cùng với đó là những dịch vụ như đón tiếp trọng thị ngay từ sảnh, dịch vụ quản gia,&#8230; nhằm phục vụ cư dân một cách tốt nhất,&#8230;</p>
<p>Không những vậy, nhờ vị trí đắc địa ngay trung tâm TP.HCM nên cư dân The Grand Manhattan còn được thừa hưởng những tiện ích ngoại khu đang hiện hữu xung quanh gồm các trường học, bệnh viện, TTTM, chợ, nhà hàng, café,&#8230;</p>
<p>Có thể nói, tại The Grand Manhattan, bạn và gia đình sẽ có một nơi an cư xứng tầm, đủ tiện nghi, hiện đại để bạn tận hưởng cuộc sống trọn vẹn, đủ bình yên, thư thái để bạn trở về quây quần bên những người thân yêu.</p>
<h2>Giá bán và phương thức thanh toán dễ chịu</h2>
<p>Giá bán dự kiến The Grand Manhattan khoảng 160 triệu/m2. Căn 2PN có mức giá tầm 11 tỷ và 14 tỷ/căn 3PN. Mức giá này được cho là khá hợp lý đối với một dự án hạng sang nằm ngay trung tâm Quận 1 và hướng đến phân khúc khách hàng cao cấp. So sánh mức giá của các dự án lân cận, mức giá của The Grand Manhattan không chênh lệch nhiều: Saigon Plaza 5.000-5.500 USD/m2, Ascott Waterfront Saigon 180-190 triệu/m2,&#8230; Đặc biệt, các dự án từ Novaland luôn khiến khách hàng yên tâm bởi bàn giao rất đẹp và chất lượng đúng như đã hứa với khách hàng.</p>
<p>Lịch thanh toán dự án The Grand Manhattan cũng rất hấp dẫn dành cho khách hàng, cụ thể:</p>
<p>&#8211; Thanh toán 1%/tháng đến tháng 10/2021 (thời gian bàn giao nhà dự kiến)</p>
<p>&#8211; Ưu đãi thanh toán thỏa thuận lên đến 17%</p>
<p>Việc thanh toán qua ngân hàng cũng khá linh hoạt và dễ chịu:</p>
<p>&#8211; Khách hàng thanh toán 30% cho ngân hàng – Khách hàng vay 40% từ ngân hàng</p>
<p>&#8211; Chủ đầu tư hỗ trợ lãi suất 10%/năm giá trị 40% căn hộ đến ngày 30/10/2021.</p>
<p>&#8211; Đặc biệt ân hạn gốc 12 tháng</p>
<p>&#8211; CĐT hỗ trợ tối đa 2% phí phạt nợ trả trước hạn.</p>
<p>Từ những ưu thế trên, căn hộ Quận 1 The Grand Manhattan là lựa chọn lý tưởng đối với khách hàng mua để ở hay các nhà đầu tư thứ cấp mua để kinh doanh. Rever sẽ thường xuyên cập nhật tin tức dự án The Grand Manhattan cũng như nhiều dự án nổi bật khác trên thị trường. Do dó, đừng quên theo dõi các bài viết từ Rever để có cái nhìn cụ thể về các dự án cũng như đưa ra quyết định đầu tư đúng thời điểm nhất.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-grand-manhattan/">The Grand Manhattan</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-grand-manhattan/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Lovera Vista Khang Điền</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/lovera-vista-khang-dien/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/lovera-vista-khang-dien/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 04:30:35 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=296</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dự án Lovera Vista Khang Điền nằm trong KDC Phong Phú 4, Bình Chánh, có quy mô khoảng 1,8 hecta, cung cấp ra thị trường hơn 1.310 căn hộ. Thông qua dự án này, Khang Điền đánh dấu tên tuổi và sự hiện diện của mình trên thị trường địa ốc khu Nam Sài Gòn, kiến tạo một không gian sống hiện đại, chuẩn mực, đáp ứng nhu cầu ngày một cao cấp của cư dân thành thị.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/lovera-vista-khang-dien/">Lovera Vista Khang Điền</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Khang Điền là một cái tên không mấy xa lạ trên thị trường địa ốc Việt Nam, đặc biệt là tại TP.HCM. Gần đây nhất, Khang Điền đã thành công vang dội với hai dự án căn hộ cao cấp là Jamila và Safira.</p>
<p>Năm 2015 đánh dấu bước tiến quan trọng của Khang Điền khi tiến hành thâu tóm BCCI, sở hữu 57,3% cổ phần của BCCI. Qua đó gián tiếp sở hữu hơn 500 hecta đất của BCCI. Cũng trong năm 2017, Thuận Phát (Công ty con của BCCI) tiến hành triển khai xây dựng dự án Lovera Park. Theo Báo cáo thường niên 2017 của Khang Điền, công ty đã chính thức sát nhập BCCI vào đầu năm 2018 theo hình thức hóa đổi cổ phiếu. Như vậy, Khang Điền chính thức sở hữu toàn bộ quỹ đất của BCCI.</p>
<p>Tiếp tục khai thác quỹ đất còn lại của Khu dân cư Phong Phú 4, Khang Điền phát triển dự án Lovera Vista (tên cũ Hermosa Khang Điền). Tổng thầu xây dựng là An Phong, đơn vị giám sát dự án SCQC2 và CBRE (dự kiến) quản lý dự án.</p>
<h2>Vị trí dự án Lovera Vista Khang Điền</h2>
<p>Lovera Vista Khang Điền tọa lạc ngay mặt tiền đường Trịnh Quang Nghị, xã Phong Phú, huyện Bình Chánh, khu vực sầm uất, cộng đồng dân cư văn minh, dân trí cao. Dự án nằm trong quy hoạch Khu đô thị mới Nam Sài Gòn rộng 2.975 hecta, hệ thống giao thông hoàn thiện, rất tiện cho việc đi lại của cư dân. Từ căn hộ bạn chỉ tốn khoảng 15 phút để đến trung tâm Quận 1; tốn 20 phút đến đến Phú Mỹ Hưng; kết nối giao thông dễ dàng với Q.5, Q.8, Q.10, Q.11, Q.3,&#8230;</p>
<p>Đồng thời, UBND TP cũng đang chuẩn bị khởi công cầu Bình Tiên, kết nối tuyến đường Song Hành Quốc lộ 50 với đường Võ Văn Kiệt Quận 6. Sau khi hoàn thành tuyến đường này, khoảng cách về trung tâm được rút gọn đáng kể. Theo đó, từ dự án Lovera Vista tới đường Võ Văn Kiệt chỉ 5,5km, cư dân rất thuận đường để di chuyển đến các khu vực trong thành phố cũng như các tỉnh miền Tây.</p>
<p>Ngoài ra, vị trí dự án còn tiềm năng nhiều cơ hội tăng giá hơn nữa trong thời gian tới, “ăn theo” những công trình giao thông trọng điểm sắp được khai thác như cầu Phú định, tuyến Metro M1, đường Vành đai 2,&#8230; Lựa chọn an cư tại Lovera Vista Khang Điền, cư dân sẵn sàng cho mọi hành trình mà chẳng cần phải lo ngại chuyện đường xa, kẹt xe,&#8230;</p>
<h2>Thiết kế dự án Lovera Vista Khang Điền</h2>
<p>Theo dự kiến, Lovera Vista Khang Điền được xây dựng trên tổng diện tích hơn 1.8 ha cùng vốn đầu tư lên đến hàng tỷ đồng. Với lợi thế quỹ đất rộng và tiềm lực kinh tế mạnh như vậy, dự án Lovera Vista Khang Điền quy hoạch một cách bài bản. Theo bản đồ quy hoạch 1/500, Lovera Vista có mặt bằng thiết kế khá đẹp, nằm trên ba mặt tiền KDC Phong Phú đó là N13, D8, N18, đây được xem là một ưu thế rất lớn của dự án này.</p>
<p>Dự kiến sau khi hoàn thành, dự án sẽ cung ra thị trường hơn 1.310 căn hộ có diện tích từ 52 – 85 m2 gồm căn 1PN – 3PN, duplex.</p>
<p>Toàn bộ căn hộ đều có thiết kế vuông vức, bố trí thông minh, hài hòa nhằm phát huy tối đa công năng sử dụng diện tích. Hệ thống cửa sổ kính lắp đặt khoa học, tận dụng ánh sáng và gió tự nhiên, mang lại nguồn sinh khí dồi dào cho từng căn hộ. Nhờ đó, không gian sống cũng trở nên thông thoáng và sáng sủa, thoải mái hơn.</p>
<p>Căn hộ bàn giao nội thất cao cấp từ những thương hiệu nổi tiếng thế giới. Hệ thống điện tử ở mỗi căn hộ tích hợp điều khiển từ xa qua điện thoại thông minh, máy tính bảng,&#8230; để cư dân có thể trải nghiệm một phong cách sống năng động, hiện đại và tiện ích.</p>
<h2>Hệ thống tiện ích vượt trội của Lovera Vista Khang Điền</h2>
<p>Chủ đầu tư Khang Điền vốn luôn hào phóng trong việc đầu tư vào hệ thống tiện ích. Trong bối cảnh chung “tấc đất tấc vàng”, quỹ đất đô thị dần hạn hẹp thì các dự án của Khang Điền dường như lại rất rộng rãi để chủ đầu tư “mạnh tay” bố trí hệ thống tiện ích. Với Lovera Vista, Khang Điền dành khoảng 70% diện tích để xây dựng tiện ích và phát triển mảng xanh, mang đến một không gian tiện nghi, hoàn chỉnh các loại hình dịch vụ.</p>
<p>Hệ thống tiện ích nội khu dự kiến của dự án bao gồm:</p>
<p>&#8211; Hồ bơi, đường chạy bộ;</p>
<p>&#8211; Siêu thị mini, trung tâm thương mại;</p>
<p>&#8211; Phòng Gym;</p>
<p>&#8211; Khu BBQ;</p>
<p>&#8211; Hệ thống nhà hàng, cafe;</p>
<p>&#8211; Trường mầm non;</p>
<p>Ngoài ra, cư dân còn thừa hưởng tiện ích nội khu của KDC Phong Phú 4 như: Trường Mầm non Hướng Dương 2, Trường tiểu học Phong Phú 2, Trường trung học cơ sở Phong Phú, Trạm Y Tế xã Phong Phú,…</p>
<p>Hệ thống tiện ích ngoại khu bao gồm:</p>
<p>&#8211; Hệ thống tiện ích khu dân cư Việt Phú Garden và khu đô thị Phú Mỹ Hưng;</p>
<p>&#8211; Chợ dân sinh Tân Liêm;</p>
<p>&#8211; Các trung tâm thương mại, khu vui chơi, bệnh viện,&#8230;</p>
<p>Đặc biệt, dự án tiếp giáp với 3 công viên trung tâm, 6 công viên vệ tinh và dãy công viên ven sông nên môi trường sống tại đây luôn được điều hòa mát mẻ, dễ chịu. Nếu những khói bụi, ồn ào của phố thị khiến bạn mỏi mệt thì chỉ cần đặt chân về căn hộ, bạn sẽ được chạm vào thiên nhiên, hòa mình vào bầu không khí mát lành, bình yên, thư thái.</p>
<h2>Cơ hội hấp dẫn khi đầu tư vào Lovera Vista Khang Điền</h2>
<p>Với sự hội tụ đầy đủ các tiêu chí từ vị trí, mặt bằng thiết kế, hệ thống tiện ích,&#8230; Lovera Vista Khang Điền chính là nơi an cư lý tưởng của cư dân, kiến tạo cuộc sống hạnh phúc vững bền trong một cộng đồng văn minh, thịnh vượng. Giá bán căn hộ được chủ đầu tư đưa ra dự báo sẽ rất tốt.</p>
<p>Không chỉ đáp ứng nhu cầu về một nơi an cư hạnh phúc, Lovera Vista Khang Điền còn là một lựa chọn hoàn toàn hợp lý đối với các nhà đầu tư. Hiện nay, quỹ đất trung tâm đang dần hạn hẹp và làn sóng đầu tư bất động sản dịch chuyển mạnh mẽ sang vùng ven. Bình Chánh với ưu thế nổi trội về vị trí kết nối đa chiều, hạ tầng hoàn thiện là một điểm đến giàu tiềm năng. Theo nhận định từ giới chuyên môn, tỷ suất sinh lời dự án Lovera Vista Khang Điền được kỳ vọng ở mức 14 &#8211; 16%/ năm – một con số cực kỳ khả thi để đầu tư.</p>
<p>Đó là một số thông tin về dự án căn hộ Lovera Vista Khang Điền mà bạn có thể tham khảo trước khi đưa ra quyết định đầu tư. Đừng quên theo dõi các bài viết, những nhận định, phân tích về các dự án mới trên thị trường từ Rever để không bỏ lỡ cơ hội đầu tư hợp lý.</p>
<p>Theo Rever tìm hiểu, dự án Lovera Vista đã chính thức được khởi công vào tháng 5/2019 vừa qua. Dự kiến toàn bộ dự án sẽ được bàn giao nhà vào quý 2/2021.</p>
<h2>Thông tin tổng quan dự án Lovera Vista Khang Điền</h2>
<p>&#8211; Chủ đầu tư: Công ty Cổ phần Đầu tư và Kinh doanh Nhà Khang Điền</p>
<p>&#8211; Vị trí: KDC Phong Phú 4 (Việt Phú BCCI) đường Trịnh Quang Nghị, Phong Phú, Bình Chánh.</p>
<p>&#8211; Đơn vị thiết kế: ACCCO</p>
<p>&#8211; Đơn vị xây dựng: An Phong.</p>
<p>&#8211; Đơn vị giám sát dự án: SCQC2.</p>
<p>&#8211; Quy mô: 1.8ha</p>
<p>&#8211; Số block căn hộ: 5 block căn hộ, cao 20 tầng</p>
<p>&#8211; Tổng số căn hộ: 1.310 căn.</p>
<p>&#8211; Dạng căn hộ: 1 &#8211; 3 phòng ngủ, 15 căn duplex (block A,B)</p>
<p>&#8211; Diện tích căn hộ: căn 1PN từ 51 -53 m2, căn 2PN từ 58-72m2, căn 3PN khoảng 83m2.</p>
<p>&#8211; Chất lượng bàn giao: Hoàn thiện cơ bản, tủ bếp trên dưới, full nhà vệ sinh.</p>
<p>&#8211; Mật độ xây dựng khối tháp: Khoảng 37%.</p>
<p>&#8211; Tiện ích: 51 tiện ích.</p>
<p>&#8211; Pháp lý: sổ hồng, sở hữu vĩnh viễn.</p>
<p>&#8211; Ngân hàng bảo lãnh dự án: OCB và Vietcombank.</p>
<p>&#8211; Thời gian bàn giao nhà: Dự kiến quý 2/2021</p>
<p>&#8211; Thời gian dự kiến mở bán đợt 1: Tháng 10/2019</p>
<p>&#8211; Giá bán dự kiến: Căn hộ 2PN (58 &#8211; 72m2) giá khoảng 1.5 tỷ đồng (chưa VAT)</p>
<p>&#8211; Phương thức thanh toán: Thanh toán trong 12 đợt.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/lovera-vista-khang-dien/">Lovera Vista Khang Điền</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/lovera-vista-khang-dien/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Sunshine Diamond River</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-diamond-river/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-diamond-river/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 04:13:07 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=283</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-diamond-river/">Sunshine Diamond River</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<h2>Tổng quan dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>+ Chủ đầu tư: Sunshine Group</p>
<p>+ Vị trí: 422 Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP.HCM</p>
<p>+ Tổng thầu xây dựng: An Phong</p>
<p>+ Nhà thầu cơ điện: REE</p>
<p>+ Tổng diện tích: 112,585m2</p>
<p>+ Mật độ xây dựng: 23,6%</p>
<p>+ Quy mô: dự kiến gồm 8 Block, 4000 căn hộ cao cấp</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: căn hộ, officetel, shophouse, sky villas</p>
<p>+ Diện tích căn hộ: 45 – 180m2</p>
<p>+ Bàn giao: Smart Home, nội thất hoàn thiện cao cấp nhập khẩu từ Ý bên trong và full kính Low-E bên ngoài</p>
<p>+ Loại hình sở hữu: Sở hữu lâu dài đối với người Việt Nam và 50 năm đối với người nước ngoài</p>
<h2>Vị trí dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>Tọa lạc ngay vị trí đắc địa, sát bên ngã ba sông Sài Gòn giao với sông Đồng Nai, cạnh cầu Phú Mỹ, 3 mặt kế cận nguồn nước mang lại sinh khí lộc tài, khu căn hộ cao cấp và trung tâm thương mại Sunshine Diamond River hứa hẹn mang đến phú quý, an lành cho những chủ nhân chọn nơi đây làm chốn an cư lạc nghiệp.</p>
<p>Đặc biệt, dự án Sunshine Diamond River còn liền kề với siêu dự án Saigon Peninsula (Mũi Đèn Đỏ), đây là đòn bẩy tỉ đô thúc đẩy phát triển, nâng cao giá trị của khu vực Đào Trí nói riêng và khu Nam Sài Gòn nói chung.</p>
<p>Từ vị trí dự án Sunshine Diamond River có thể nhanh chóng kết nối đến:</p>
<p>+ 05 phút đến Khu đô thị Phú Mỹ Hưng</p>
<p>+ 10 phút đến Khu đô thị mới Thủ Thiêm, Quận 2</p>
<p>+ 15 phút đến trung tâm Quận 1</p>
<h2>Tiện ích nội khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Với tiêu chí hướng đến một “quần thể xanh, hiện đại, thông minh”, một “thành phố xa hoa và đẳng cấp”, đánh thức sự thịnh vượng của Sài Gòn, chủ đầu tư Sunshine Group chú trọng đầu tư hệ thống 25 tiện ích nội khu đẳng cấp:</p>
<p>+ Bến du thuyền</p>
<p>+ Đường hoàng hôn</p>
<p>+ Thác nhiệt đới</p>
<p>+ Công viên bốn mùa</p>
<p>+ Công viên nước</p>
<p>+ Đường dạo bộ trên mái</p>
<p>+ Vườn treo</p>
<p>+ Tuyến phố thương mại</p>
<p>+ Eco System</p>
<p>+ Thư viện</p>
<p>+ Đài phun nước nghệ thuật</p>
<p>+ Hồ cá Koi</p>
<p>+ Sông đào nội khu</p>
<p>+ Citizen Pool</p>
<p>+ S’café</p>
<p>+ Sky Pool</p>
<p>+ Rạp chiếu phim</p>
<p>+ Hair &amp; Nail Salon</p>
<p>+ Gym – Finess</p>
<p>+ Hidden Valley</p>
<p>+ Sunshine Mart</p>
<p>+ Bãi đỗ xe thông minh</p>
<p>+ Trung tâm ngoại ngữ</p>
<p>+ Sunshine school</p>
<p>+ Điểm dừng xe bus</p>
<p>Trong đó, bến du thuyền mang đến một loại hình vận tải kết nối giao thông hoàn toàn mới: hệ thống du thuyền Azimut đẳng cấp đưa đón cư dân từ bến du thuyền nội khu tới các điểm Water bus dọc sông Sài Gòn kết hợp cùng hệ thống đặt xe Sunshine Cab đảm bảo cư dân luôn được thoải mái, thuận tiện trong di chuyển không còn lo kẹt xe, nóng bức.</p>
<p>Hệ thống Eco System thân thiện môi trường bao gồm: hệ thống tái chế nước thải, pin mặt trời, hệ thống thu thập và lọc nước mưa,… nhằm mang đến lối sống XANH – THÔNG MINH ngay trong căn nhà.</p>
<h2>Tiện ích ngoại khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Bên cạnh đó, cư dân sinh sống tại dự án Sunshine Diamond River cũng dễ dàng và thuận tiện khi kết nối với tiện ích sẵn có:</p>
<p>+ Trung tâm mua sắm, siêu thị, nhà hàng, café như: Big C (cách 300 mét), Crescent Mall (500 mét), Vivo City (10 phút xe máy), Lotte Mart, trung tâm tiệc cưới Adora, The Coffee House, White House.</p>
<p>+ Trường học quốc tế: Hàn Quốc, Đài Loan, Nhật Bản, Renaissance, trường Nam Sài Gòn, đại học quốc tế RMIT, đại học Tôn Đức Thắng, đại học Tài Chính – Marketing, trường Đinh Thiện Lý.</p>
<p>+ Trung tâm tài chính – ngân hàng: Trung tâm tài chính Phú Mỹ Hưng, ngân hàng ACB, Sacombank, Vietcombank, Vietinbank,…</p>
<p>+ Bệnh viện quốc tế Việt – Pháp, bệnh viện tim Tâm Đức, bệnh viện Đa Khoa Quận 7</p>
<p>+ Salon Auto như: Toyota, Mercedes – Ben, Kia, Hyundai,…</p>
<p>+ Các tòa nhà văn phòng, trung tâm hội chợ như: Petro Tower, Vinamilk, PV Gas, SECC, Maple Tree,…</p>
<p>Dự án Sunshine Diamond River hứa hẹn kiến tạo phong cách sống nghỉ dưỡng thông minh, hiện đại, đồng thời đem đến những giá trị đỉnh cao và tái tạo năng lượng.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-diamond-river/">Sunshine Diamond River</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-diamond-river/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>The River Thủ Thiêm</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-river-thu-thiem/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-river-thu-thiem/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Tue, 08 Sep 2020 12:23:56 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=200</guid>

					<description><![CDATA[<p>The River Thủ Thiêm tọa lạc ngay mặt tiền Đại lộ Vòng cung, cạnh bên cầu Thủ Thiêm 1, Quận 2. Đây là tuyến đường huyết mạch kết nối toàn bộ khu đô thị Thủ Thiêm và tất cả các dự án hạng sang tại khu vực như: Eco Smart City, Empire City, Sala Đại Quang Minh,…</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-river-thu-thiem/">The River Thủ Thiêm</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>The River Thủ Thiêm là dự án căn hộ cao cấp tọa lạc tại Lô 3.15 và 3.16 Khu đô thị Thủ Thiêm, Quận 2, TP.HCM do Liên doanh Refico và CII làm chủ đầu tư.</p>
<h2>Thông tin tổng quan dự án The River Thủ Thiêm</h2>
<p>+ Tên dự án: The River Thủ Thiêm</p>
<p>+ Vị trí dự án: Mặt tiền đường Nguyễn Cơ Thạch, Khu đô thị Thủ Thiêm, Phường An Khánh, Quận 2, TP.HCM</p>
<p>+ Chủ đầu tư: Liên doanh giữa Công Ty Cổ Phần City Garden (công ty thành viên của tập đoàn REFICO Group) và CII</p>
<p>+ Đơn vị Thiết kế kiến trúc: DP Architects – Singapore</p>
<p>+ Diện tích đất: 15,378 m2</p>
<p>+ Diện tích xây dựng: 9,126 m2</p>
<p>+ Tổng diện tích sàn căn hộ: 90,000 m2</p>
<p>+ HSSD đất: 5.99</p>
<p>+ Tổng số tháp: 3</p>
<p>+ Số tầng cao: 12 (tháp Seine), 18 (tháp Thames và Hudson)</p>
<p>+ Tổng số căn hộ: 501 căn hộ, 12 penthouse và 12 pool villas</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: Căn hộ hạng sang (Luxury Apartment), Căn hộ Biệt thự trên không (Pool Villas), Căn hộ sân vườn (Penthouse/Duplex ) và Căn hộ thương mại (Shophouse)</p>
<p>+ Mật độ căn hộ: 9 – 16 căn/sàn</p>
<p>+ Diện tích căn hộ: 57 – 245m2</p>
<p>+ Tiện ích nội khu: Hồ bơi chuẩn Olympic, Công viên cây xanh, Đường đi bộ, Khu trung tâm thương mại, Khu BBQ &amp; Nhà hàng, Khu Spa,….</p>
<p>+ Pháp lý dự án: 1/500, Sổ hồng từng căn</p>
<p>+ Dự kiến bàn giao: Q2/2022</p>
<h2>Vị trí dự án The River Thủ Thiêm</h2>
<p>The River Thủ Thiêm tọa lạc ngay mặt tiền Đại lộ Vòng cung, cạnh bên cầu Thủ Thiêm 1, Quận 2. Đây là tuyến đường huyết mạch kết nối toàn bộ khu đô thị Thủ Thiêm và tất cả các dự án hạng sang tại khu vực như: Eco Smart City, Empire City, Sala Đại Quang Minh,&#8230;</p>
<p>Bên cạnh đó, đại lộ Vòng Cung còn kết nối trực tiếp với các cầu Thủ Thiêm 1, 2, 3, 4 và cầu đi bộ qua Quận 1 nên cư dân The River Thủ Thiêm rất thuận tiện di chuyển đến mọi khu vực trong thành phố.</p>
<p>Khu đô thị Thủ Thiêm đang có tốc độ phát triển mạnh mẽ tại Quận 2 với hạ tầng hoàn chỉnh, tiện ích đa dạng, tập trung đông đúc cư dân là người nước ngoài, giới trí thức, những doanh nhân.</p>
<p>Những dự án bất động sản tại đây được đánh giá cao về tiềm năng sinh lời trong tương lai và The River Thủ Thiêm cũng không ngoại lệ.</p>
<p>Bên cạnh đó, The River Thủ Thiêm còn có tính liên kết vùng cao, trong vòng bán kính 2 km, cư dân có thể tiếp cận dễ dàng những địa điểm vui chơi, các trung thâm thương mai, giải trí sầm uất bậc nhất thành phố. Bạn sẽ không cần lo ngại chuyện trái đường, kẹt xe như trước.</p>
<p>Một ưu thế khác của The River Thủ Thiêm đó chính là nằm gần sông Sài Gòn, vừa thừa hưởng toàn bộ môi trường sống mát mẻ, trong lành vừa mở tầm nhìn tuyệt đẹp, thơ mộng, cho bạn một chốn đi về bình yên giữa lòng thành phố.</p>
<p>The River Thủ Thiêm được thiết kế theo phong cách kiến trúc phương Đông sang trọng kết hợp những đường nét tinh xảo hiện đại của phương Tây, mang đến không gian sống hiện đại, thẩm mỹ và phong thủy tốt cho mỗi chủ nhân.</p>
<p>Các căn hộ với hình khối vuông vức, bố trí hài hòa, tận dụng diện tích hiệu quả, tạo cảm giác rộng rãi, thông thoáng và thoải mái. Hệ thống mặt thoáng lắp đặt khoa học, đón ánh sáng và gió tự nhiên vào nhà, tiết kiệm năng lượng.</p>
<p>Với mật độ xây dựng tương đối phù hợp, diện tích mảng xanh lớn, The River Thủ Thiêm kiến tạo môi trường sống ngập tràn cây xanh, gió và nước, hài hòa cùng thiên nhiên.</p>
<h2>Tiện ích tại The River Thủ Thiêm</h2>
<p>The River Thủ Thiêm sở hữu hệ thống 50 tiện ích nội khu hoàn chỉnh, đáp ứng mọi nhu cầu từ cơ bản đến cao cấp của cư dân. Một số tiện ích nổi bật của dự án:</p>
<p>&#8211; Hồ bơi dài 50m chuẩn Olympic</p>
<p>&#8211; Hồ bơi trẻ em</p>
<p>&#8211; Sun lounges và ghế quanh hồ bơi</p>
<p>&#8211; Phòng tắm ngoài trời</p>
<p>&#8211; Phòng Gym/Yoga</p>
<p>&#8211; Phòng Karaoke</p>
<p>&#8211; Phòng chiếu phim</p>
<p>&#8211; Phòng tập golf mô phỏng</p>
<p>&#8211; Cigar lounge</p>
<p>&#8211; Phòng sinh hoạt cộng đồng</p>
<p>&#8211; Nhà hàng sang trọng</p>
<p>&#8211; Khu vực Gym ngoài trời</p>
<p>&#8211; Nhà hàng phong cách ngoài trời</p>
<p>&#8211; Sảnh lounge ngắm sông Sài Gòn</p>
<p>&#8211; Khu vực BBQ ngoài trời và bàn ăn ngoài trời cho gia đình</p>
<p>&#8211; Thang máy riêng cho khu tiện ích ngoài trời.</p>
<p>Tọa lạc ngay vị trí trung tâm khu đô thị mới Thủ Thiêm, cư dân The River Thủ Thiêm sẽ được thừa hưởng toàn bộ những tiện ích ngoại khu đã hiện hữu: hệ thống trường học các cấp và trường quốc tế, bệnh viện, các trung tâm thương mại, khu vui chơi,&#8230;</p>
<p>Một cuộc sống tiện nghi, hiện đại trong một cộng đồng dân cư văn minh, thịnh vượng đang chờ đón những chủ nhân tương lai của The River Thủ Thiêm.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-river-thu-thiem/">The River Thủ Thiêm</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/the-river-thu-thiem/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Eco Green Sài Gòn</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/eco-green-sai-gon/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/eco-green-sai-gon/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 07 Sep 2020 15:59:59 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=58</guid>

					<description><![CDATA[<p>Eco Green Saigon là dự án khu phức hợp Thương mại – Dịch vụ – Khách sạn 5* – Căn hộ – Shophouse cao cấp tọa lạc ngay mặt tiền đường Nguyễn Văn Linh, Quận 7 do Xuân Mai Sài Gòn làm chủ đầu tư. Đây cũng là dự án khu phức hợp được quy hoạch quy mô lớn nhất phía Nam Sài Gòn với diện tích hơn 14ha.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/eco-green-sai-gon/">Eco Green Sài Gòn</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Những căn hộ 3 phòng ngủ đẹp nhất tháp HR2 dự án Eco Green Saigon sắp sửa được tung ra thị trường và chủ đầu tư Xuân Mai Sài Gòn sẽ tổ chức lễ mở bán vào trung tuần tháng 8/2020 sắp tới. Đến ngày event mở bán, khi có giá bán chính thức, khách quyết định mua sẽ chuyển tiền đặt chỗ thành tiền cọc.</p>
<h2>Dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>+ Tên thương mại: Eco Green Saigon</p>
<p>+ Chủ đầu tư: Công ty CP Đầu tư Xây dựng Xuân Mai Sài Gòn (Xuân Mai Sài Gòn)</p>
<p>+ Vị trí: Mặt tiền đường Nguyễn Văn Linh, Phường Tân Thuận Tây, Quận 7, TP.HCM</p>
<p>+ Tổng thầu xây dựng: Xuân Mai Corp</p>
<p>+ Đơn vị thi công móng cọc: An Phong và Bidico</p>
<p>+ Ngân hàng liên kết: Sacombank, LienVietPostBank</p>
<p>+ Quy mô: 14.36 ha gồm 7 tháp căn hộ cao 36 tầng</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: căn hộ cao cấp, shophouse, officetel</p>
<p>+ Tổng số căn hộ: 4,000 căn hộ</p>
<p>+ Diện tích căn hộ: 52 – 95m2 (1 – 3 phòng ngủ)</p>
<p>+ Mật độ xây dựng: 30%</p>
<p>+ Thời điểm khởi công: Quý I/2018</p>
<p>+ Thời gian hoàn thành dự kiến: Quý I/2021</p>
<p>+ Pháp lý: Sổ hồng vĩnh viễn cho người Việt Nam, 50 năm cho người nước ngoài.</p>
<h2>Vị trí dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Eco Green Saigon nằm ngay mặt tiền đường Nguyễn Văn Linh, Phường Tân Thuận Tây, Quận 7, khu vực cửa ngõ kết nối giữa 3 khu đô thị lớn nhất Sài Gòn là trung tâm Quận 1, Thủ Thiêm và Phú Mỹ Hưng. Từ dự án, cư dân dễ dàng di chuyển vào trung tâm Quận 1 thông qua đường Nguyễn Tất Thành (lộ giới 37 – 42m) và đường Nguyễn Thị Thập (lộ giới 35m). Kết nối nhanh chóng tới khu đô thị mới Thủ Thiêm thông qua cầu Phú Mỹ và trong tương lai là cầu Thủ Thiêm 4.</p>
<p>Phía Nam dự án giáp với công viên Hương Tràm rộng hơn 20 ha nên môi trường sống trong lành, mát mẻ. Đồng thời, dự án nằm gần các tuyến đường quan trọng như Võ Văn Kiệt, Quốc lộ 50 đi những tỉnh miền tay, Quốc Lộ 1A, Đường Nguyễn Hữu Thọ, Cao tốc Bến Lức – Long Thành,… rất thuận tiện để chi chuyển về vùng ven và các tỉnh lân cận.</p>
<p>Vị trí đắc địa này còn tạo điều kiện thuận lợi để cư dân Eco Green Saigon thừa hưởng hệ thống tiện ích ngoại khu hoàn chỉnh:</p>
<p>+ Cách khu đô thị Phú Mỹ Hưng chỉ 2 Km</p>
<p>+ Cách Quận 2: 3 Km</p>
<p>+  Cách Quận 1: 5 phút đi xe</p>
<p>+ Cách các quận liền kề: 10-20 phút đi xe</p>
<p>+ Gần Trường ĐH quốc tế RMIT, ĐH Tôn Đức Thắng, ĐH Tài Chính Marketing,…</p>
<p>+ Gần Siêu thị SC Vivo City, Siêu thị Crescent Mall, Lotte Mart,…</p>
<p>+ Gần Bệnh viện Tim Tâm Đức, Bệnh viện Pháp Việt,…</p>
<h2>Thiết kế căn hộ dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Eco Green Saigon cung ứng ra thị trường 4.000 căn hộ cao cấp, mang đến một không gian sống sang trọng, tiện nghi thông qua lối thiết kế hiện đại, chăm chút đến từng chi tiết. Các căn hộ được thiết mở, tối giản, bố trí mặt hướng sáng khoa học nhằm tối ưu hóa diện tích, phát huy công năng sử dụng từng phòng, tạo cảm giác thoải mái, dễ chịu khi ở.</p>
<p>Được thiết kế bởi đội ngũ kiến trúc sư từ Australia, các tòa căn hộ được được thiết kế theo hình 3 cánh, uốn cong theo đại lộ Nguyễn Văn Linh. Thiết kế đặc biệt này sẽ đón nắng, đón gió tốt hơn và tạo ra các hướng view trọn vẹn hơn về trung tâm Quận 1, Thủ Thiêm, Phú Mỹ Hưng, công viên Hương Tràm lẫn 2 nhánh sông Sài Gòn bao bọc dự án. Căn hộ được sơn lớp sơn SKK tiêu chuẩn Nhật Bản, đây là loại sơn được ưa chuộng hàng đầu tại Singapore vì khả năng phù hợp thời tiết của các quốc gia Đông Nam Á, có khả năng chống bám bụi, giữ màu, chống ẩm tốt. Bên cạnh đó, mật độ phân bổ căn hộ/ sàn khá thấp nên đảm bảo sự riêng tư cao nhất cho cư dân.</p>
<p>Căn hộ Eco Green Saigon có nhiều loại để khách hàng lựa chọn tùy theo mục đích sử dụng:</p>
<p>+ Loại căn hộ 2PN + 1WC</p>
<p>+ Loại căn hộ 2PN + 2WC</p>
<p>+ Loại căn hộ 3PN + 2WC</p>
<p>+ Loại căn hộ Officetel, shophouse</p>
<p>Diện tích căn hộ cũng được phân chia theo nhiều loại để có thể phù hợp với nhu cầu sử dụng cũng như tình hình tài chính của mỗi khách hàng như: 47m2, 55m2, 62m2, 86m2, 93m2, 119m2 hoặc căn hộ có sân vườn riêng.</p>
<p>Chủ đầu tư bàn giao căn hộ kèm các vật liệu, nội thất đến từ những thương hiệu hàng đầu thế giới như: Thiết bị vệ sinh Duravit, HansGrohe hoặc Grohe; điều hòa Daikin hoặc Samsung; bếp và máy hút mùi Teka/Bosh, thiết bị điện Schneider Electric tiêu chuẩn Châu Âu; sàn gỗ công nghiệp loại dày nhất 12mm,&#8230;</p>
<h2>Tiện ích dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Tiện ích nội khu dự án căn hộ Eco Green Saigon đã được chủ đầu tư Xuân Mai Corp đầu tư rất chăm chút, tỉ mĩ trong từng chi tiết. Một số tiện ích nội khu nổi bật phải kể đến như:</p>
<p>+ Công viên cây xanh Eco Green Central Park rộng 3.5 ha</p>
<p>+ Khách sạn 5* Hyatt Place Saigon 69 tầng nằm ngay trong lòng dự án</p>
<p>+ Trường mầm non Nhật Bản rộng 4,000m2 đã động thổ, dự kiến hoàn thành vào quý IV/2020</p>
<p>+ Trường tiểu học Kim Đồng đạt chuẩn Quốc gia rộng 8,000m2</p>
<p>+ Trung tâm hội nghị, sự kiện rộng 2,300m2</p>
<p>+ Trung tâm thương mại, siêu thị</p>
<p>+ Khu thể dục thể thao với nhiều tiện ích đa dạng: sân chơi đa năng, phòng tập Gym, Spa, Yoga, bể bơi đường dạo bộ…</p>
<p>Ngoài ra, nhờ nằm liền kề các khu đô thị lớn như Phú Mỹ Hưng, Thủ Thiêm và trung tâm Quận 1 nên dự án còn được thừa hưởng hệ thống tiện ích ngoại khu: Bệnh viện Pháp Việt, bệnh viện Tâm Đức, trường Đại học RMIT, Đại học Tôn Đức Thắng, Đại học Tài chính &#8211; Marketing, SC Vivo City, Cresent Mall,&#8230;</p>
<h2>Tiềm năng phát triển trong tương lai của dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Khu Nam Sài Gòn luôn là điểm dừng chân lý tưởng bởi cơ sở hạ tầng, giao thông hoàn chỉnh, nhiều tiềm năng phát triển. Eco Green Saigon Q7 nằm ngay mặt tiền các tuyến đường huyết mạch của thành phố, tăng khả năng liên kết vùng, việc đi lại của cư dân thuận tiện hơn rất nhiều, tránh được tình trạng bị kẹt xe, ô nhiễm, ngập lụt, tiết kiệm được thời gian di chuyển. Vị trí này cũng hứa hẹn nhiều khả năng sinh lời, tăng giá trong thời gian tới.</p>
<p>Chuỗi tiện ích nội khu, ngoại khu hiện đại, hứa hẹn mang lại lợi nhuận cao, kiến tạo cuộc sống chất lượng, giúp cư dân hài lòng đồng thời giúp thương hiệu và vị thế của CĐT được khẳng định.</p>
<p>Thời gian tới, KĐT Phú Mỹ Hưng sẽ phát triển nhanh chóng khiến cho việc thu hút khách hàng là điều đương nhiên. Và đây chính là một cơ hội lý tưởng để bỏ vốn đầu tư vào dự án để sở hữu một căn hộ có khả năng tăng giá bán nhanh chóng bằng cách cho thuê lại căn hộ hoặc đầu tư lướt sóng. Chắc chắn trong tương lai dự án Eco Green Saigon hứa hẹn sẽ là kênh đầu tư sinh lời hấp dẫn nhất dành cho mọi khách hàng.</p>
<h2>Phương thức thanh toán dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Ngoài ra, phương thức thanh toán cũng là một trong những chính sách cực hấp dẫn từ chủ đầu tư. Dự án Eco Green Saigon liên kết với ngân hàng Sacombank và LienVietPostBank. Tỷ lệ cho vay lên đến 70% giá trị Hợp đồng mua bán với Tài sản đảm bảo là bất động sản hình thành từ vốn vay.</p>
<p>Hỗ trợ vay lãi suất 0% ký ngay Hợp đồng mua bán, chiết khấu thanh toán sớm lên đến 9%.</p>
<h2>Uy tín từ chủ đầu tư dự án Eco Green Saigon</h2>
<p>Khu phức hợp thương mại &#8211; dịch vụ &#8211; khách sạn – căn hộ cao cấp Eco Green Saigon là “át chủ bài” đầu tiên trên hành trình Nam tiến của công ty Xuân Mai Sài Gòn.</p>
<p>Công ty Xuân Mai Sài Gòn được tạo nên bởi sự hợp lực của 3 cổ đông chiến lược với tiềm lực tài chính vững mạnh và kinh nghiệm dày dạn trong lĩnh vực xây dựng, phát triển bất động sản là Công ty Cổ phần Đầu tư Xây dựng Xuân Mai, Công ty TNHH Khải Hưng và Công ty TNHH Thương mại và Sản xuất Tường Việt.</p>
<p>Trong đó, Công ty Cổ phần Đầu tư Xây dựng Xuân Mai (Xuân Mai Corp) là một thương hiệu 35 năm tuổi nổi tiếng tại khu vực phía Bắc trong lĩnh vực xây dựng và phát triển bất động sản chuyên nghiệp.</p>
<p>Hai cổ đông còn lại của Xuân Mai Sài Gòn là Khải Hưng và Tường Việt. Trong đó, Khải Hưng là công ty đầu tư tài chính, bất động sản và năng lượng sạch; là cổ đông chính của thủy điện Văn Trấn, thủy điện Việt Lào với tổng mức đầu tư cho dự án Xekaman 1 và Xekaman 3 là 16,000 tỷ đồng.</p>
<p>Công ty TNHH Thương mại và Sản xuất Tường Việt là nhà cung cấp và lắp đặt thiết bị hàng đầu tại thị trường Việt Nam. Doanh nghiệp này cũng phân phối máy phát điện, thang máy, hệ thống điều hòa không khí, thiết bị vệ sinh, cơ điện và đồ gỗ nội thất từ các hãng sản xuất nổi tiếng trên thế giới&#8230;</p>
<p>Với sự hợp lực từ 3 cổ đông tên tuổi, chủ đầu tư dự án Eco Green Saigon hứa hẹn mang đến một nơi an cư chuẩn chỉn, bài bản cho khách mua ở thực cũng như một sản phẩm đầu tư đắc lợi cho nhà đầu tư khu Nam Sài Gòn.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/eco-green-sai-gon/">Eco Green Sài Gòn</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/eco-green-sai-gon/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
