<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Bắc &#8211; Mẫu BDS 4</title>
	<atom:link href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/huong-nha/bac/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn</link>
	<description>Một trang web mới sử dụng WordPress</description>
	<lastBuildDate>Fri, 02 Oct 2020 09:29:17 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.5.7</generator>
	<item>
		<title>Sunshine Gardent City</title>
		<link>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/</link>
					<comments>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thuan Nguyen]]></dc:creator>
		<pubDate>Wed, 09 Sep 2020 07:22:47 +0000</pubDate>
				<guid isPermaLink="false">http://bds6.thuatpartner.com/?post_type=product&#038;p=361</guid>

					<description><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/">Sunshine Gardent City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p>Dự án Sunshine Diamond River do Tập đoàn Sunshine Group làm chủ đầu tư, tọa lạc ngay mặt tiền đường Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP. Hồ Chí Minh với quy mô gần 12 hecta cùng tổng mức vốn đầu tư lên đến 25,000 tỷ đồng. Đây là khu căn hộ sở hữu 3 mặt view trực diện sông Sài Gòn cùng hơn 80% số lượng căn hộ view sông.</p>
<h2>Tổng quan dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>+ Chủ đầu tư: Sunshine Group</p>
<p>+ Vị trí: 422 Đào Trí, phường Phú Thuận, Quận 7, TP.HCM</p>
<p>+ Tổng thầu xây dựng: An Phong</p>
<p>+ Nhà thầu cơ điện: REE</p>
<p>+ Tổng diện tích: 112,585m2</p>
<p>+ Mật độ xây dựng: 23,6%</p>
<p>+ Quy mô: dự kiến gồm 8 Block, 4000 căn hộ cao cấp</p>
<p>+ Loại hình sản phẩm: căn hộ, officetel, shophouse, sky villas</p>
<p>+ Diện tích căn hộ: 45 – 180m2</p>
<p>+ Bàn giao: Smart Home, nội thất hoàn thiện cao cấp nhập khẩu từ Ý bên trong và full kính Low-E bên ngoài</p>
<p>+ Loại hình sở hữu: Sở hữu lâu dài đối với người Việt Nam và 50 năm đối với người nước ngoài</p>
<h2>Vị trí dự án Sunshine Diamond River Quận 7</h2>
<p>Tọa lạc ngay vị trí đắc địa, sát bên ngã ba sông Sài Gòn giao với sông Đồng Nai, cạnh cầu Phú Mỹ, 3 mặt kế cận nguồn nước mang lại sinh khí lộc tài, khu căn hộ cao cấp và trung tâm thương mại Sunshine Diamond River hứa hẹn mang đến phú quý, an lành cho những chủ nhân chọn nơi đây làm chốn an cư lạc nghiệp.</p>
<p>Đặc biệt, dự án Sunshine Diamond River còn liền kề với siêu dự án Saigon Peninsula (Mũi Đèn Đỏ), đây là đòn bẩy tỉ đô thúc đẩy phát triển, nâng cao giá trị của khu vực Đào Trí nói riêng và khu Nam Sài Gòn nói chung.</p>
<p>Từ vị trí dự án Sunshine Diamond River có thể nhanh chóng kết nối đến:</p>
<p>+ 05 phút đến Khu đô thị Phú Mỹ Hưng</p>
<p>+ 10 phút đến Khu đô thị mới Thủ Thiêm, Quận 2</p>
<p>+ 15 phút đến trung tâm Quận 1</p>
<h2>Tiện ích nội khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Với tiêu chí hướng đến một “quần thể xanh, hiện đại, thông minh”, một “thành phố xa hoa và đẳng cấp”, đánh thức sự thịnh vượng của Sài Gòn, chủ đầu tư Sunshine Group chú trọng đầu tư hệ thống 25 tiện ích nội khu đẳng cấp:</p>
<p>+ Bến du thuyền</p>
<p>+ Đường hoàng hôn</p>
<p>+ Thác nhiệt đới</p>
<p>+ Công viên bốn mùa</p>
<p>+ Công viên nước</p>
<p>+ Đường dạo bộ trên mái</p>
<p>+ Vườn treo</p>
<p>+ Tuyến phố thương mại</p>
<p>+ Eco System</p>
<p>+ Thư viện</p>
<p>+ Đài phun nước nghệ thuật</p>
<p>+ Hồ cá Koi</p>
<p>+ Sông đào nội khu</p>
<p>+ Citizen Pool</p>
<p>+ S’café</p>
<p>+ Sky Pool</p>
<p>+ Rạp chiếu phim</p>
<p>+ Hair &amp; Nail Salon</p>
<p>+ Gym – Finess</p>
<p>+ Hidden Valley</p>
<p>+ Sunshine Mart</p>
<p>+ Bãi đỗ xe thông minh</p>
<p>+ Trung tâm ngoại ngữ</p>
<p>+ Sunshine school</p>
<p>+ Điểm dừng xe bus</p>
<p>Trong đó, bến du thuyền mang đến một loại hình vận tải kết nối giao thông hoàn toàn mới: hệ thống du thuyền Azimut đẳng cấp đưa đón cư dân từ bến du thuyền nội khu tới các điểm Water bus dọc sông Sài Gòn kết hợp cùng hệ thống đặt xe Sunshine Cab đảm bảo cư dân luôn được thoải mái, thuận tiện trong di chuyển không còn lo kẹt xe, nóng bức.</p>
<p>Hệ thống Eco System thân thiện môi trường bao gồm: hệ thống tái chế nước thải, pin mặt trời, hệ thống thu thập và lọc nước mưa,… nhằm mang đến lối sống XANH – THÔNG MINH ngay trong căn nhà.</p>
<h2>Tiện ích ngoại khu dự án Sunshine Diamond River</h2>
<p>Bên cạnh đó, cư dân sinh sống tại dự án Sunshine Diamond River cũng dễ dàng và thuận tiện khi kết nối với tiện ích sẵn có:</p>
<p>+ Trung tâm mua sắm, siêu thị, nhà hàng, café như: Big C (cách 300 mét), Crescent Mall (500 mét), Vivo City (10 phút xe máy), Lotte Mart, trung tâm tiệc cưới Adora, The Coffee House, White House.</p>
<p>+ Trường học quốc tế: Hàn Quốc, Đài Loan, Nhật Bản, Renaissance, trường Nam Sài Gòn, đại học quốc tế RMIT, đại học Tôn Đức Thắng, đại học Tài Chính – Marketing, trường Đinh Thiện Lý.</p>
<p>+ Trung tâm tài chính – ngân hàng: Trung tâm tài chính Phú Mỹ Hưng, ngân hàng ACB, Sacombank, Vietcombank, Vietinbank,…</p>
<p>+ Bệnh viện quốc tế Việt – Pháp, bệnh viện tim Tâm Đức, bệnh viện Đa Khoa Quận 7</p>
<p>+ Salon Auto như: Toyota, Mercedes – Ben, Kia, Hyundai,…</p>
<p>+ Các tòa nhà văn phòng, trung tâm hội chợ như: Petro Tower, Vinamilk, PV Gas, SECC, Maple Tree,…</p>
<p>Dự án Sunshine Diamond River hứa hẹn kiến tạo phong cách sống nghỉ dưỡng thông minh, hiện đại, đồng thời đem đến những giá trị đỉnh cao và tái tạo năng lượng.</p>
<p>The post <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/">Sunshine Gardent City</a> appeared first on <a rel="nofollow" href="http://bds46.giaodienwebmau.com.vn">Mẫu BDS 4</a>.</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>http://bds46.giaodienwebmau.com.vn/du-an/sunshine-gardent-city/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
